一齊五年男友比帽我帶

是咁的 同左ex一齊5年 係幾個月前同我講分手 原因就係佢話唔愛我 想自己一個人 輕鬆自由 而佢話絕對唔關女人事無第三者 咁我都相信佢 分左手後 我好痛苦 係咁求佢 好努力做左好多無謂野 寫信拍片改變自己變靚減肥 無晒尊嚴咁求佢跪佢都試過 但我都知無用 一齊唔番 咁我都嘗試放低

係二個月後知佢有新女 我有嬲 不過算啦 分左手佢d野關我鬼事 但再過多幾日 佢ig post左佢新女既相 我朋友係咁sd比我睇 （佢block左我ig）

屌 我就認得個女仔 見過佢 諗起ex同我一齊既時候 佢成日都提起個女仔 會同我分享佢同呢個女仔一齊相處既野 例如佢同我講 佢住男層hall 通常都男同男玩 女同女玩 女仔好少會黎同班男仔玩 但唯獨呢個女仔會成日走去佢間房玩 賭錢呀咁 佢話當呢個女仔係男人咁同佢玩 叫我唔好擔心

然後佢又會同我講話佢同呢個女仔會一齊去食野 一齊食小食兩條友自己 咁我聽完就算 因為佢話唔鐘意個女仔 覺得佢好細個諗野唔成熟

然後佢又會同我講係個女仔禁機既時候會比佢睇自己戶口有幾多錢 我依家會諗你要同一個人幾close先會毫無顧忌比佢自己ac有幾錢 我就係太信佢唔會懷疑佢 點知原來佢地一早就有路 呢家我清醒既時候睇番呢一切 真係覺得自己蠢到無朋友

仲要有人係佢條女張相個Ig post到留言話早知你地有路 姦夫淫婦 我ex仲回番佢 坐左幾耐監 入面點生活 原來我一早就頂緊頂帽 諗番起 點解我之前一直問你究竟有無第個 你死都唔認 你認左佢等我一早死心算啦 你為左自己好好先生既形象可以講幾多大話？ 諗起你同我分手時講既一堆藉口 話想自己一個 又話好介意以前既我對佢唔好 攪到我成日怪自己究竟以前有咩做得唔好 係咁道歉 原來都係曬氣 跟本就鐘意第個 依家真係覺得自己好唔抵 為左佢而做咁多野 喊到成隻狗咁

Sorry for 1999 多謝睇左篇野既連登巴絲 雖然我知女人係原罪 係雞係公廁 但帽家野 真係男定女帶都一樣好慘

一齊幾多年都無用，真係敵唔過新鮮感

唉 揾個真係對你好愛你嘅男仔啦
有無諗過你同呢條仔一齊之前可能有個好中意你嘅男仔等緊你 點知你俾個mk仔食咗
下次帶眼識人喇

都好彩，沒到結婚，五年都差唔多有結婚既諗法了

係呀 nothing last forever

我一定會move on 只係想為自己出啖氣

推下先

一推再推

加油喇絲打，you deserve better
祝你ex早日戴帽，送出去的帽總有一日會自己戴番

唱衰佢啦屌

岀得一次軌就有第二次 睇佢依家條女幾時戴帽

慘

不過我都戴左兩年帽，輸俾mk，對樓主遭遇深表同情

但可以點？ 當自己嘥左幾年時間去好好睇清楚一個人 都好過第時真係結婚果時先知啊

我呢家都算唱緊既

眾巴打支持你

係好事呀
好彩你無同佢行落去

好慘
唔好衰比佢睇
要活得比佢好呀絲打

咩人痴番咩人

嗰條女遲早肯定會比你ex飛
你ex咁貪新鮮感

絲打你咪放長雙眼睇佢地仆街囉

我都唔知可以點 咪move on囉

多謝 連登有愛

你個名
我明你嘅絲打

真係睇清佢

一早俾你知冇咁嬲
收收埋埋死口唔認真係好撚仆街

一齊到咁耐可能未必貪新鮮既 但我覺得可以誠實d

Po左會唔會比人話借刀 雖然好想

po姦夫淫婦相啦

發現自己新技能，係每個post都會輕鬆被跳過

btw絲打祝你快啲復原

一定會做好自己 多謝你

慶幸你結婚前睇清楚佢真面目
要活得更好，加油
祝福你

po啦 佢唔尊重你 你一樣可以唔尊重佢

係呀 日日都喊到狗咁 又做勁多野 畫畫拍片寫信 痴線花盡心思求佢 為個帽我既人

屌 帽左2年 個女人真係好賤 有無良心

五年

絲打 支持你
宜家知道哂應該舒服哂 終於可以決心

條仔同條女一齊po? 但我覺得條女都比人po埋 有d慘 但個女人明知佢有女都咁做

呢啲女人咪正八婆囉

算啦，我冇嬲佢，佢太細個唔識處理

不過我就痛到入骨入血，可能要兩三年調整下個心，一下子身體都差左好多，食得少訓得又少又差

所以絲打你都快啲振作，企翻起身，做得比以前更好更耀眼，令個衰公後悔

是但啦 最介意係到5年都唔肯誠實姐

講真被帽就最敏感既 都係最嬲最痛

同你差唔多 又係帽 4年半
佢分手講明係自己中意左第二個 冇你咁慘
不過之後人地同我講翻佢地一早有路

其實就算俾你早d知 你又會點做？
佢都唔會認架啦
有時d野整定要你幾時知就幾時知
所以唔洗咁介意之前發現得遲
你就放長雙眼睇佢地好得幾耐

利申 ex都係咁 我都係唔要面咁求佢

狗男女圖 警惕民眾 以免帽事再傷害他人感情

on9 女人咪一鳩樣
無人追果時就搵我做水泡，有人追就飛撚左我
同你一鳩樣做cheap自己去挽回諗返都覺得on9

早講我唔會咁傻 到呢刻我仲猜測緊究竟有無怪錯佢

一隻手拍唔響 既

我唔想再理佢 理撚得佢地點

垃圾狗男女 等睇條仔帶帽
正姦夫淫婦
利申 啱啱同ex散左無耐 又係被帽

加油，呢啲仆街唔要都吧。我真係好憎感情唔誠實嘅人。

男都唔係一腳踏兩船同你分手算有交帶
樓主如果自問好女仔唔荒無人要

加油

我見佢fb Ig 有正面相 係咪直接post上黎就得？

絲打好d未

成日有呢d post搞到人都驚

咪就係佢地隱定發展 唔怕無女咪飛我

可能佢成日講條女其實想我get到佢有第個 等我自己走 點知我太蠢

多謝巴打

呢個年代咁帽case
可能我坐得耐sor

我情人節都畀女友帽.....

唔洗心痛個男人要唔要都罷

所謂愛情不過是化學反應

呢啲男人由佢啦
遲下散左再搵翻你你都唔好心軟

又係五年被帽又係輸比新鮮感

一定唔會 即刻同我彈開

搵個愛係多過你愛佢既人永遠都係真理
雖然煲太多激情 但係有細水長流既

po啦
樓主廢到

知道果刻

成日覺得要玩就偷偷地玩
唔洗咁明目張膽
都係想屌下閪
洗鬼真感情

快啲post圖啦屌 婆婆媽媽咁

同樓主你相同經歷 拍左三年
開頭分手講到我地本身嘅相處有幾唔夾
到最後好多人同我講返見到佢地喺拉把態度極曖昧

不過過左咁耐已經無咩感覺 仲想佢地快啲結婚唔好再害其他人
宜家同現任相處都好好
樓主你過一排就會睇開架啦
唔需要為一個咁仆街嘅人去改變自己 總會有人識欣賞你

del晒佢d相 要係fb搵 唔好屌我

點解成日都咁多帽事 係咪唔應該對愛情存有太大憧憬
Btw絲打 過左去就唔好諗返轉頭喇 唔係嘅話只會知道更加多嘅謊言同埋隱瞞 到時咪仲灰 你知道呢啲人唔值得你再為佢傷心就足夠了 加油啊！

仲要畀我咁啱撞到，見到嗰刻我真係唔知咩反應，腦海一片空白，原來所謂嘅冷靜期係嘗試同第二個睇吓夾唔夾

呢啲人真係
有都唔識珍惜
我都想有個人比我珍惜
Btw樓主要快啲放底佢啦

唔好唔開心啦 呢家野真係好講時機 可能佢未玩夠
相信你會搵到個更好既 曼重要係唔好放棄自己 珍惜自己
咁人地先會珍惜你

好彩分手
樓主 下個更可愛

條女典型臭西樣 一睇就知姣

post埋呢張 幾張揚話人知帽左我好耐

邊個認真邊個就係輸家

死嶄狗
樓主第二間u?

Cheer up

絲打加油 下個會更好！哩啲狗男女睇佢地又好得幾耐 過冇耐又敵唔過新鮮感 只係不停搵人代替 唔值得為啲人渣傷心！

加油絲打

新鮮感呢樣野真係累唔少人...

我明呀
我都比仔帶過帽仲要係同一個人帶兩次
果陣分完手醒左 見到佢真係得啖笑 wfc
唔好比垃圾影響 向前望
絲打一定會搵到個更好既！
加油

早分早著呀！ 下個會更好

好撚仆街 祝佢兩個生性病

好撚仆街

嘩屌佢老母，唔知醜架

希望個臭閪睇到，你之後都會係咁
條仔小心自己有性病，仲以為好威

嶄狗 Yes

唔會嫁啦 我係純粹嬲 同鄧自己唔抵為佢浪費時間心機同淚水 一早知既話 你同我死遠d

睇到好撚嬲，我男朋友之前又係ust出軌，仆你個臭街，
見到啲臭閪就嬲

唔撚洗理佢地啦 po左佢地出黎雖然好驚 但個心舒服左d

一齊得耐都可以變下外型 比新鮮感男友

樓主，我支持你，你一定會搵到個永遠愛你嘅

個個同我講ust少林寺 笑左 真係邊到都有臭西

帶㡌無分國界
Btw send狗男女嘅lg出黎 警惕世眾

希望時間幫到你

啲女校妹囉，女校喎好撚純情喎，
仲有啲人喊苦喊忽就好撚驚呀，夜晚唔敢自己返hall呀，
送上hall送撚埋上床

樓主
其實我識你
但同你唔係好熟
昨天見到，同你今日facebook打ge野
都打左個突
希望你喊完可以重新振作
唔好再諗嗰個衰人
我衷心祝福你下個會更好

無用 自問都貪靚 成日扮靚又點 真係愛你既人 你唔係好過份 'pat'晒咁 都會愛你

岩，根本唔關事

哩啲真係唔忍得
要人送就搵第個送啦
係要搵有女嘅男仔送嘅
擺明專登啦屌

先廿歲，大把世界啦，洗咩傷心。

佢比得帽你戴，佢都可以再比帽下一個女仔戴。
條女接收左你件垃圾咪幾好。
加油啊絲呢d賤人唔值得你留戀

條女仲要成日自己一個去男仔房玩

篇野post幾日就del嫁啦 但好想相認wo絲打

你咪理，啲仔受喎，仲覺得佢好撚慘tim,
仲話自己以前俾人呃咗隻豬呀好撚慘呀，
扮豬食老虎喳下話？睇唔出有幾蠢喎我又？
我睇到樓主件事搞到我諗起真係好撚嬲

加油阿樓主 我都比ex帽過
一開始佢又係死口唔認 藉口多多話分手
堅稱唔關第個人事
最後發現左同左個妹妹一齊
個妹妹一路想溝佢好耐 夜晚又成日叫佢出黎飲酒
之前有叫過佢唔好出 佢又話人地唔開心
唔通唔陪下佢咩 話晒係 朋友
又成日出街狂whatsapp 又話係傾閒計
仲叫我唔好心多
我屌你地老母
陪陪下傾傾下咪出事囉
狗男女

Ust1分 hall4 +10分

屌 上撚埋床 d女人有無良知 大家都係女人 有無諗過條仔另一半幾傷心

好波 認住對狗男女等佢唔好禍害人間

唔洗相認啦
喺段感情裏面
只要自己問心無愧
而對方又冇珍惜過自己
其實已經不用再可惜呢段感情ge終結
我同你講認識你
只係想你知道喺現實生活中都有人撐你

其實我一見到你fb段野有諗過whatsapp你
但我都係癈事即刻刺激你

佢有咁諗就唔撚係臭西啦，訓埋同一張床仲話摸都冇摸過喎，
你地黎講下個可能性有幾大啦

點都好 無咁天真 呢個世界無一生一世 唔愛你就放手

要諗佢會有報應，個心會舒服啲，希望你早日放底

可能你已經知左po左你地出黎 唔好諗住搵我

屌 訓埋係一張床 去到呢個位襯人小小認撚左佢啦屌 係要攪到咁肉酸

追晒post，想同樓主講句振作
五年話短唔短，但都算係嚮仲番到轉頭既時候發現
加油，因為佢而無左自己唔值得

想阻止絲打都阻唔切
絲打等陣唔驚比人起返底轉頭

BTW祝你下個更好

唔俾任何回應就岩，婊子配狗天長地久呀

嶄越強 嶄越響

就算係又點
係對狗男女唔啱先

當然狗男女係唔岩
但網上好多痴線佬
小心D 好

我del晒d野 我估佢自己都del晒我地合照

乜近排咁多帽 咩玩法黎 就黎一日一帽事

比6年半女朋友飛左嘅我留個名先
佢講分手時聲稱中意左第2個

出埋樣，樓主小心反被起底

希望俾帽人戴嘅臭西一世都要戴帽

太長，廢事睇

ex之前個sp都讀ust
ust真係好多臭閪
做得好呀絲打 唱衰佢就岩啦
我當初太仁慈 冇唱衰佢

個賤男係咪食咗樓主隻豬

放心 del左好多野

唔知樓主個ex會唔會發現個post, 講定先:
真心覺得你條新女好撚柒, 成個臭西放撚左上塊面度

樓主振作d, 呢d咁既姦夫淫婦唔值得你傷心, 你個ex同左個污糟女人一齊, 條女又同左個playboy一齊, 終有一日佢地會懲罰返對方, 受返你今日受既野

聽妳形容好似係英國讀書？
好快無事架啦 加油！

祝所有賤男女雞食屎死

絲打加油！

年份根本唔係問題

奸夫淫婦只會永遠都不停出現

你係條都係一條契弟

無錯

Ex好撚狗

祝願天下狗男女他朝君體也相同

絲打振作

絲打 唔好覺得當時既自己蠢
愛一個人先會選擇相信佢唔會懷疑佢
祝你搵到下個值得你愛同信任既人

同路人

其實鐘意左第二個直接講咪得,都唔明呃黎呃去重咩D人

好sad 樓主加油！
俾帽人戴既正仆街！！！

我個名

你講得好啱，D人一搵到個可以發展，就會飛甩原本嗰個，冇過渡期唔使煩

認真
條仔個樣
條女個樣
你不如搵第二件仲好
無錢無樣無心既人要黎托

咁既豬閪都屌得落

樓主加油 好多人撐你

正豬閪黎喎，樓主加油

又中mk

一個人要變，訓係你隔離都會變。
新鮮感可以大家之間製造咖姐！
放心啦，他朝君體也相同

當一個人要掩飾自己犯錯而呃你既時候 佢就會自己陷入吹水mode 連自己都呃埋 d大話就好強勁，所以唔洗in 後悔當初做乜信佢。 不過依家知道真相就從錯誤中學習，知道d男仔邊d行為舉止呃你就睇清楚，帶眼識人

加油

分手見到嘅嘢
先至係佢，平時對住你又係另一個嘅佢

下次拍拖唔好再揾依d

絲打加油呀
千其唔好覺得自己比唔上條新女
佢只係一個死八婆

加油
要信呢個世界有報應

加油呀

利申：由頭笠到落腳指尾，過左一年先好返d

狗男女個樣都

加油呀
利申：早兩日先發現比人帽咗成個月

唔好介意我一野「窩」落黎
算吧啦！條仔都係懶好心唔想直接heart你！根本你自己一早就 feel 到又扮話信佢！
面對現實啦

垃圾 臭雞
樓主搵過個啦 咁既樣

同樓主情況相差唔遠

臭鳩 臭雞
希望你哋睇到個post
他朝君體也相同

先兩個月咋喎 就講到有路好耐咁
分手前一定有啲野啦

絲打 我同你一樣 一齊五年分手
問佢死口唔認有第三者
又係一個月後發現佢同第二個女仔一齊左
係朋友講番俾我知 其實佢地一早一齊左

不過都幾年前嘅事 我依家都放低左了
時間可以沖淡一切 下個會更好
加油

頂果兩個月真係好難頂

不過捱過左都係一種經歷

其實依家唸番都幾好笑

你肯定係肥婆

加油啊 快啲忘記佢
佢依加呢個女朋友第時都會同你一樣 男人慣左一次就會再有下一次

依啲仆街唔要都擺就
絲打要振作

被綠過
又係分左手先知

Same
仲要我辛苦實習緊既時候少見
佢啲時間拎去溝新女
係我同呀婆洗緊爛肉換緊片個陣Whatsapp講分手
成個實習差幾日就完都唔等埋 日日谷住啲眼淚
本身佢分手係話襯我唔起乜乜 我信左
仲好on9咁留佢 一個月後就知原來帶帽
我本身係一個好火爆既人
本身想Whatsapp 屌鳩佢 等佢驚 知道我知
但同時內心覺得要成長 就要接受
過左去就算數 因為我已經唔中意佢了
但其實內心仲係好嬲 成日要同自己抗衡
我好攰

Pish

根據樓主嘅提示同common fd 嘅fd list
我已經發現到賤男嘅fb同ig (係public)
仲睇到你cap出嚟嘅對話
要堅強啊！

賤男人唔要都擺啦 提早認清對方係咩人係好事黎
俾d時間自己 會過去的 加油

0負皮
btw加油

Cap定圖 post出黎

加油，the best is yet to come

唔明啲男人成日一腳踏兩船 死都要拖住一邊 比人帶帽先有優越感 ？

女人係原罪

岩啊 唱衰佢 吊 好撚睇唔過眼

我都係五年戴帽
利申：巴

敢作敢為 唔似得d on9講到自己被帽幾慘又唔敢公開對賤人 加油絲打

其實分左手好快有新女真係無問題 但屌你老味竟然係呢個女仔 因為佢成日同我提起佢地一齊點點點 但又當人地男人咁一齊玩 佢地個相處模式就似情侶 當佢男人都咁sweet?

你就好 我完全唔識佢ust d朋友 佢係ive入ust 先讀完第一個sem就飛我 我根本無機會識佢朋友

拍拖開頭唔肥 之後先肥 跟著呢家瘦過拍拖前 唔好追擊我

祝佢地白頭到老，唔好再出黎害人

利申：今朝先得閒睇你個POST
你而家心情有冇好啲

無負皮

絲打個情況同我100%一樣，我之前條女係咁同我講同一個男仔啲野，但係咁話冇野仲話咩只係朋友，唔會鐘意佢。到最後同我分手，半個月後這同嗰個男仔一齊
真係好仆街，我好似你咁咩都信哂佢。其實我頂帽都唔知幾時開始戴，仲成日話同嗰個男仔做gym。屌你老母，食撚屎啦，等我對你咁好你咁對我

姐佢未知個post啦 咁無防範

入u 果然係一大難關 經唔起考驗

所以我朋友話你做咩唔同我地講佢身邊呢個女仔 等我地點醒你啦一早 咁我覺得無問題 我真心信佢 大家都有上連登 都知帽好仆街 以為佢唔會

好快會搵翻你 不過記住唔好接受翻佢

我識有個女仔 又係咁樣對自己男朋友
一大班朋友去旅行食飯 佢同異性好朋友坐埋一齊
行街個陣仲可以係男朋友面前拖住所謂好朋友隻手又完全唔理佢
當然最後個女同咗佢個好朋友一齊 然後散埋

呢啲人永遠唔知自己衰 咪無防範囉

就係因為你太過信佢，所以冇講
其實啲人話咩求新鮮感，我心諗點結婚，你要長久就要克服平淡既日子。
BTW真心祝你揾到個對你專一錫你既男人。

咁都忍得，屎都食得

Cap咗啦 有必要時先貼出嚟

加油師打

由上次開始我發誓以後都唔會揾啲多同異性朋友接觸既女仔拍拖

放長雙眼睇條仔點折墮

我都試過
情況完全一樣
Ex又話當個女仔係兄弟
但又成日約出街
分手既時間又唔認鍾意左第二個
仲不斷鬧我 話到我一無是處
最後分左一個月都冇就post情侶合照
我用左半年時間收復心情
近排我仲留意到佢地分左手
心涼

絲打
一係唔做，貼咗出黎就做到底

依d垃圾需要廣傳提防

請inbox 小弟個page

有幾樣野想請教

1. 條仔全名、major
2. 條女全名、major
3. 佢地電話地址等

by 連登狙擊手

仲有佢地既朋友網絡、fb link、生活習慣、上/參加過咩學會

全部重要

個男咁柒都食到兩條女

個狐狸精個樣柒到 最柒嗰啲五官出曬係佢塊門

絲打我同你既經歷完全一樣咁制...
互勉之。

依條友行為上同彭俊熹無分別

狗男女
新鮮感食撚屎啦諗起就嬲

好計好計！ 打完上體打下體

分手唔開心就一定架啦，但人地分左手先正式同條女一齊做得啱wor，分左手你有咩資格去決定佢同邊個一齊 你話未分手個陣佢同條女偷情比你捉到就話姐

其實感情既事
人地總算分左手先同第個一齊
佢犯左d咩大錯 要比你放上黎公審
其他人仲支持樓主

屌 你男朋友正打把仔 唔死都冇撚用
絲你要振作

一早已經背地食緊另一條女

但唯獨呢個女仔會成日走去佢間房玩 賭錢呀咁 佢話當呢個女仔係男人咁同佢玩 叫我唔好擔心

食屎啦 啲姣婆成日話自己係男人婆扮粗魯之後食撚埋人地條仔

條女個樣真係典型姣婆樣 越望越唔順眼

點食法

我係過來人 加油 賤人一定有報應

收皮啦 自己唔帶眼識人 條路自己揀 仆街唔好喊

條女個樣成個小麗老母咁

留名比自己睇

呢啲真係仆街黎

agger

幫主

屌你老味 頭一版成件事經過都講曬 你唔識字？

一切都係樓主估
冇事實根據
希望日後大家唔好有樣學樣 po自己ex出黎
其他你po人出黎果刻 都係傷害緊自己
日後冇人敢同你拍拖 唔好應我身冇屎洗咩驚既logic

條女柒撚到

客觀事實就係男朋友分手先同第二個一齊
依加咁撚惡 婚都未結 分手都唔比？
分手先再拍拖 你可以點管人地？

睇晒咁多頁 發覺原來好多人都有被帽既遭遇
我都剛剛七年被帽
臨散果陣又話我好差 唔適合 俾唔到想要既野佢

後尾先發現
原來佢開始玩電單車之後
就一直有條仔追緊佢
條仔返shift 又有車既關係 成日可以接放工去玩
而我...有得比較之下根本無得鬥

生活左太多年有佢 仲係未慣無左佢既生活...
各位巴絲 共勉之

條女摩牙

講到事實咁撚老定
你唔會當時人咁你又知個所講客觀事實既？
一係你就係對狗男女
一係你就打手
咪再衝出黎柒啦

圖呢絲打？

加油呀...

Who are you 好熟你個名

真係臭貨黎，7年感情比有錢仔搞掂

正評給予鼓勵

我支持你呀，又未結婚
就算俾帽你戴都吹佢唔漲啦
希望第時你可以有相同既遭遇

你冇試過被帽呀 冇就咪出聲啦 仲講風涼話
狗男女應該要全部拉去打靶 唔好再利用人嘅信任傷人個心

下，你有無睇之後張圖架
條仔問人地坐左幾耐喎

肯定無啦佢，咁口響

上面條友睇清楚啦，如果我無理解錯，正正常常佢地朋友會唔會戲稱做姦夫淫婦

好明顯係巴打個名
樓主好慘

條友仲死撐，你會唔會post相無啦啦比人笑姦夫淫婦呀
一係就佢係條仔，一係就係臭閪囉

絲打加油

放心 會有報應

唔爭在出埋名啦
絲打我撐你

帽乜撚野呀
傻閪
抵你條仔去識第二個

好熟口熟面喎

死傻閪
抵撚你死

總算係睇清楚佢真面目啦
支持你絲打 下一個一定更好

屌真係唔撚好信男人講野
我ex夠同我講話要自由想要一個人
又係同你一鳩樣去求佢
最後都未過一個月走去玩tinder識「朋友」
個刻就無再留戀
學我朋友講一句
佢寧願同新嘅人重新適應都唔撚同你行落去
就由鳩佢啦
痛下喊下
一次會比一次喊得少

臭閪現身

條女咁淫賤 遲早帽返你ex
Move on 啦

樓主同我相同情況

乜撚證據都冇 捉姦都要在床呀大佬 Whatsapp曖昧對話又冇 由頭到尾就係你up再加其他綠㡌人士嘅和應 然後就post 人地個樣

帽

都試過拍拖四年俾人搶走左
不過佢都算係咁 無主動飛我
只係好冷淡 冷淡到好似無拍拖咁
我頂唔順 同佢講分手
分手無耐佢就同佢庄員一齊左

而加兩個負皮應該係對狗男女

男人先有得戴帽
識唔識中文
抵你條仔飛你
on99咁

邊個巴打？

幻紫琉璃

首先果堆佢同個女仔既野 佢真係咁同我同講 千真萬確 可能有更多 但我已經唔記得 第二都講到個女仔成日自己一個去佢間房玩啦已經 唔通要同我講埋 係呀我地屌埋啦咁咩

咦係喎

就算你知佢地屌埋啲人都可以話你有見到咩咁啦

咁啱係兩個負評

2負皮 應該入左黎

認真咁問大家
當事實係佢鍾意左第二個
分手唔係已經係最好既處理方法喇咩
我見到係一大堆被帽人士投射自身經歷
落去依件事上
一齊屌果對男女

狗男女小心行街比車撞 記得紅燈先好過

咪臭系 做得出 唔敢認
分手時諸多藉口
有得抵賴就抵賴架啦

夠膽屌唔夠膽認
係古時依家要拉去浸豬籠啦

係，人係控制唔到自己個心
但一旦知道自己有可能會鍾意另一個
未分手前都唔應該有任何曖昧行為
呢樣係對未分手嘅另一半最基本最起碼嘅尊重
所以我係非常同意拍緊拖時要同全世界異性保持距離

樓主加油，佢唔值得你為佢再有任何感覺

咁講咩分手原因唔關第三者事 咁點解人地會笑係姦夫淫婦

完全無point 純粹比人激嬲入黎吠 汪汪汪

冇嘅 最好緊係嘗試下被人背叛嘅滋味囉
己所不欲 勿施於人

重點

支持你絲打

條女好撚樣衰

加油呀米奇老尾

冇嘅 最好緊係嘗試下被人放相上網嘅滋味囉
己所不欲 勿施於人

樓主絲打我好似識你
加油move on 唔好再諗佢
增值自己 你值得更好的

都玩得一排既 不過都係雞樣 個樣西到，點樣長遠拎黎做女朋友呀

派帽正仆街

一睇條女就知佢姣 好彩分左手，到等到結婚先睇清佢真面目就慘

所以我知佢拍拖都無理 只係知左係同邊個拍拖既時候 發現原來就係佢成日提成日同佢玩 而又話無野既既女仔 果下真係覺得 屌 扮乜野呀你之前

咁都玩得一排 你前世未見過女？
佢好撚似男人喎

Btw 佢Ig係乜

其實鍾意咪認囉
迫你做衰人先最差

我又要

臭西出現了

你又真係on9左d
不過經一事蔡一智啦
下次小心d喇

狗男女抵屌喎

見你打咁大段應我，比返啲意見你，你最好嘅方法其實就係搵幾個真心朋友訴下苦件事就已經可以完，但你可能睇班綠帽傻尻睇得多蠢到學埋佢地分享自己都變埋一份子 然後你再公開埋人地嘅相。

去到呢一步我想問你有咩得著 但我同你講人地可能會報復，唱衰你又好，公開返你又好，全部都係傷害返你轉頭

狗男女留低兩個負皮

你太唔了解發左癲嘅女人 冇得理性討論有冇得著 只有報仇報復 還番受嘅痛苦比狗男女
利申 過來人

樓主我以前都係咁
認清事實就好啦
唔洗內疚
就算佢今次唔走，都係因為佢搵唔到下個
佢走左就仲好，你又有機會搵個更好的

妳所講既野其實我曾經都有做過，依的行為只會令妳心靈上有啲安慰，但最後咪又係無_用，逝去的感情留不住
施主回頭是岸啦，可能下個更可愛呢

但我相信癲婆原本冇諗過公開佢地嘅相，係比班花生友講兩句影響到先post

講真，男未婚女未嫁，好正常姐，你都抵撚死又唔夠人索又同男朋友冇話題，分手遲早既事啦。

利申 你男朋友現任女朋友

傻女
人生總有不如意事
過一排就冇野架啦
最緊要係自己唔好成日諗住對狗男女
辛苦既係你自己咋
加油
利申：過來人too

岀現了

男人都係垃圾

法國連登仔好奇怪
覺得俾帽人帶既人都係mk仔
明明大部分男人都鐘意叫雞偷食

係ex

同埋分手後我求佢既時候 佢話我痴線癲婆 跟著話好驚我會做d咩攪鳩佢女朋友 我話下 你有女朋友啦？ 佢話唔係 但將來都會有 話有追求者都會試下 依家諗番 屌 根本就驚我遲早知會攪佢地

唔知咩叫他朝君體也相同

好明
傷心到我m都停埋
睇醫生睇左成千蚊

利申 一定無bb

唔撚係掛 你覺得條女索呀 你有無見過靚女

咁姐係plan定啦屌
係咪on9架

唔會一腳踏兩船掛？

咁既大話都講得出
分左手就即刻反面護住條新女
5年感情=nothing
支持樓主 唔好再諗住條仆街臭閪

對唔住 無睇利申 唔係有心hurt你

一向有

未撚見過有女人cheap撚到送上門
你真係咁撚索洗撚去人地間房咩柒頭
仲要喺ust d和尚寺
定係做慣hall雞
慣左手勢呀柒頭

屌擺明扮架啦

話時話呢 你個ex似乎睇到呢個post啦

早走早著 搵過個好男仔啦絲打

Po哂啲野上嚟啦屌
如果我條仔咁帽我 我派埋傳單添呀

但我真係無心hurt佢

預左

樓主個ex

你屌埋我個份

放晒d野上黎 等我地小心都好

好驚隻男人樣戴假髮臭西會搶人條仔

我哥同初戀一齊左7年 因為第三者而分手 而第三者係佢好朋友 由讀書開始識 咁哥初戀都知道既 咁哥就話唔會一齊既 純係知己
點知就第7年 佢背住初戀同條女去旅行
咁當然 本身哥同初戀相處都出現問題 但咁唔係藉口佢同第三者一齊囉
而第三者都自我感覺良好 以為哥都愛佢

最尾一齊左一年多少少就散左 原因係哥覺得佢太痴身

如果樓主既前度現任女朋友有睇呢個post 我想話你知當日佢可以咁對樓主 他朝一日都會咁對你 呢個世界有報應

樓主做得好 如果前度搵你都咪理佢 加油呀

條仔痴撚線

加油
要記住他朝君體也相同啊

爆佢出黎比我屌柒佢 男人之恥

條女柒到 通常d柒豬先鍾意搶人條仔

我同初戀拍左2年
最後佢同左個柒豬一齊 係又肥眼又細果種
自問好過佢200倍
佢又係死口唔認有第個
之後我去接佢既時候 見到佢同條女拖住

最後我仲求左佢3個月 抑鬱左2年
而家諗返真係on撚9

樓豬個ex係仆街就梗嫁喇，但唔駛下下都擺人地上網公審既.....

絲打 唔好諗住報復了
我都係過來人 我明你會好嬲好唔憤氣，好想報復對狗男女
po完相出左啖氣就算了
人地唔會覺得你可憐 只會食花生同背後笑你架咋
最好既報復係活得比佢好
盡快放低然後重新上路
你愈報復只會愈放唔低架咋

加油！

垃圾派帽死全家

全個post最中肯嘅說話

分手分到有病係最差既情況 一定要好好平衡心理 時間係可以令我地諗通 我以前以為自己唔得 會傷心一世 但其係得 要信自己做到

因為我都試過報復，諗返起都覺得自己on9哂左好多時間 人地表面可憐你其實背後當你笑話咁笑
所以盡快放低啦

比帽人帶死全家

咁撚賤格
條仔垃圾都不如

如果報復咗 佢會後悔嘅話 一開始就唔會派帽啦
做人開心啲先係對自己好

絲打加油，要活得比佢好

你係樓主個ex?

你個名

係呀！相反你愈咁樣做，佢只會覺得愈飛得你岩
所以留返少少尊嚴俾自己吧

未必帽你
老實講 有時我當有d女會兄弟咁玩

過來人

絲打加油，返工返學好快唔記得哂

支持

樓主，我暗戀緊既女仔都同你差唔多情況

我都有同感
當初又係俾初戀㡌
又喊又求 但都無用
一定要加油活得更好
Ps全世界第三者死全家!

其實你係咪事主/事主d fd

派帽真係該死

多謝絲打 其實我都好衝動 但真係忍唔到憤怒既情緒 平靜番就無事

玩到做埋女啦

我已經唔介意佢點睇 正如佢都同講過佢唔介意人點睇佢

好撚賤 有個咁好既女仔唔珍惜

死賤人
成日自己一個落男仔房玩已經知係死臭西
肯撚定係果啲成日比女仔排斥淨係得男仔fd果啲姣西
仲要咁既樣都可以讚自己索真係乜撚野世界

家下住hall真係害死好多情侶⋯ 我ex都住hall 於是個人變曬 又同左第二個住hall女仔一齊⋯唔敢想像佢地係hall既生活⋯ 一諗就好痛

點角而家啲女鐘意肥仔

肥仔

藉口嚟啫
根本新鮮感只係一樣攞嚟合理化佢地行為嘅嘢

點為之新鮮
唔知足嘅話係咪要日日換先叫新鮮

又識我

SAME 識樓主

會嫁啦

加油絲打 發洩完要快啲企返起身
The best is yet to come

其實未帽我前覺得佢係全世界最好既人 分手後我都仲覺得佢好好 直到呢家知帽左 先知真面目 仆街無樣睇 我所有朋友都估唔到佢會咁啦

多謝 心理平衡左d

鐘意左第個都無辦法 情感既野 我都唔怕老實 曾經都對其他男仔心動 但一定唔會再有進一步發展 因為我知我ex好好 一定要好好珍惜 就算係都應該老實講唔愛你啦 心裡有其他人 尊重對方 而唔係呃人 保持自己完美形象

其實post上黎連登已經好盡我覺得

絲打加油!! 一個人都可以活得好好 去逛下睇風景睇日落 世界其實仲有好多事值得我哋開心同欣賞 MOVE ON!!!

可惜唔係人人都會咁諗
亦唔係人人都有自制能力

絲打你第一句又睇得幾開
但我會覺得
Commit左落一段關係又點會話突然鍾意左第二個
都係藉口

咁多年感情都唔老實講
夠膽做唔夠膽認
真心好仆街

一開頭分手個個都叫我唔好求 尤其係高登whatsapp gp d巴打 同我講求番黎都無用 但我又唔聽 以為可以求番 始終初戀無經驗 我依家知求真係無用

男人就係貪新鮮 玩一排新女又發現人地啲缺點又要磨合先發現舊嘅好 又搵翻條舊女 舊女又受先on9

貼多d圖

都5年啦 男仔覺得淡左唔鐘意好似好正常咁 佢覺得佢仲大把世界 可以食更多既女 何樂而不為 唔通真係一世屌一個西咩 我可以永遠對住同一個人 但唔係人人都得

我覺得果張相已經清晰比大家認清佢個樣 雖然out fo

唉，算啦，呢d賤人咪再諗佢喇……祝你下次會有個更好嘅

唔好去諗 由我知佢帽我 我已經唔想再花思係佢身上 只係為自己

應該唔係gender exclusive嘅
掉翻轉係女仔話未玩夠都有
仲問嗰男仔可唔可以等佢玩完翻嚟嘅都有

只係人嘅問題
前一日就好地地
下一日就話淡左無感情
講到尾咪因為有其他選擇

但有時呢啲性格
唔到出事真係唔會知
換個角度睇
佢放生你可能係一件好事

不過好似啲人話齋
要慘要受嘅永遠都唔係仆街嗰個

絲打 我同你好似
都係仲一齊緊個陣知道有幾個女仔同佢特別fd
已，我有講過唔鐘意，但佢話冇野嘅，到感情淡左佢開始避我，終於我忍唔住講左分手
點知唔夠半個月我先知佢同左其中一條條女一齊，因為我有個fd咁岩係條女嘅中學同學有follow佢ig，之後佢cap比我睇先知咩事
屌佢老母，用左足足兩年幾先放得低
我知你個仆街有上連登，最好你就認到我
Btw 絲打 分手係一種解脫 祝你遇到個更好嘅

你而家咁嬲係因為唔甘心JE
你嬲你諗住都冇用,唯1方法係好撚老套就係好好生活
當你搵到下1個,你就會唔記得晒架啦
信我啦,係老套不過係事實,我都係果陣聽唔入耳架
你要記住條仔本身個格係咁,唔關有冇HALL住有女溝事,唔係條女/入U改變左佢
佢本身唔係咁既人,去邊到都唔會移情別戀,你而家係睇清楚佢JE
呢5年你學左好多架啦,下次識點睇人啦

留名

我巴打，我都認同，不論男女都係
自己拍拖就唔好搞咁多野啦
我自己怕女朋友唔開心，盡量避免同女仔玩
同我女朋友就冇咩
但事後分手仲話我搞到佢識少左好多朋友
垃圾

加油絲打 垃圾男人垃圾狐狸精

Ust好多臭閪

所以唔好怪對方冇安全感
成日起疑心問長問短
因為時代變到越來越多出軌
100%信任只會落得慘痛下場

我就贊成報仇嘅。
講咩放低佢向前行啦，放過人放過自己，統統都係阿媽係女人的廢話。自己無付出過？而家係的的確確無啦啦俾人搶俾人hurt，然後得我自己係度痛喎。
向前行，得！報咗仇先。科學證明咗架，與生俱來，報仇就係會令自己好得最快。
咁梗係報仇要報得對等、中point、適當啦。唔係話俾人飛就走去殺咗人，起碼好基本，揚咗佢。

千奇唔好自己忍忍下，自己打飛機講d心靈雞湯說話。

申利：過來人

本來唔打算回應你 見你一推再推 唔係到講返D野都唔係男人
我就唔開新POST喇 以下會澄清/講返幾樣野
1. 我現任女朋友唔係第3者
2. 我同你分手係一早已經決定左 你上面講過既改變完全唔影響我既決定
3. 我對你既所作所為感到失望

1.我係12月14號已經同你分左手, 分手之後我驚你霎時之間接受唔到 我先肯見下你, 同你當面講清楚 唔想拖泥帶水。再者, 12月14都唔係我同你第一次講分手(唔係好似你咁郁d就講分手 幾日冇事個種,係決定左好FIRM個種 )。我諗我同你講分手次數應該5次數得哂 唔知你過唔過100次呢
每一次一齊返 你話會改你既壞習慣 但最後只換來變本加厲

我1月27同我女朋友一齊
我女朋友 係一個好女仔 希望眼睛雪亮既連登仔唔好再評論佢。
佢唔係第三者 我同佢一齊左之後冇耐 我有同你講 因為我覺得你有權要知。
另外我同你一齊既時候我係認識我現任 個陣我同佢只係普通朋友 所以我唔覺得同你分享我既生活點滴有咩問題 只係你依家走火入魔左 諗多左。而且我唔會無喇喇同個3唔識7既人一齊喇係咪呀。

2.分手既事一早決定左
我由一開始己經同你講過 我唔想將分手掛係嘴邊 你就當我講既野耳邊風,
由一開始你講分手 我會唔開心幾日 跟住你同我講嬲完 跟住一齊返
去到你講左分手之後 我已經唔再想理你
你有冇諗過果個過程係幾辛苦 因為你既無視 我已經由愛你去到心灰意冷

我鍾意打波 你想我陪你,OK... 但有咩理由你唔比我出去練波比賽 要留係屋企陪你打機。打機幾時都可以打喇,你話行下街我都服呀.

我從來冇嫌過你肥 我同你一齊之後你重左10kg 我雖然有時會笑下你 但完全冇介意過 有時我d同學笑你 我都即刻會鬧返佢

記得有一次 我同你出街 我唔係咁舒服 你話想食放題 我話不如食第二D野, 你話好 但我講咩你都唔食 最後咪不係就係去返食放題 最後我食左少少野就嘔左 仲記得嘔左舊天婦羅出黎 諗返起都有D陰影

有一次我打波咬柴 我雖然應承左你出去 雖然你有關心我有冇事 但最後都係要我出去陪你行街

分手導火線係因為我地考FINAL 個件事 我認 我有問題 我溫唔切書 有咩理由你考完FINAL 我仲有2科要考 我同你講完溫唔切之後逼我同你出街

2年前分手 我好唔開心 一開始我以為因為唔夾先分手 所以都冇怪你 你搵返我 我都即刻應承同你復合 但後尾知你係因為貪玩 想識鬼仔(知你好祟洋) 我真係好後悔食左回頭草

3.

原本對你做既事有D開心 但係最後竟然咁樣報復我 真係有D失望

雖然你寫信拍片減肥係令我感動左 但係我會話已經太遲, 機會我已經比過,你每一次同我講分手 就令我個心愈來愈淡

好多好多事 唔講太多 五年既事我諗都冇乜可能係個POST到講哂 同都冇必要咁做
我只係想澄清返

我地係有相愛過 但係我一早已經唔愛 一齊只係因為責任 而唔係昔日既感覺 你話係咪變左 我就覺得見人見智 總有人唔認同我 但我相信有人會明白 我覺得拍得耐唔耐唔代表D咩 重點係兩個人適唔適合
結婚都可以離婚喇 我唔想再浪費大家時間 大家青春 大家心思 先至咁決定提出分手。

最後我希望你唔好再係到叫春 連登仔都係想食花生姐 你做呢D野對你任何好處都冇

出現了

有巴打講得啱 佢係咁既人去邊都出事 早d認清係最好 到最佢得唔得到報應定幸福快樂 我就唔想理啦 最緊要呢家我得到大家支持好開心 講左出黎 心理平衡左好多

屌
跟車太貼

賤男出現

唔知信邊個好

用啲時間將自己成個人upgrade
活得比佢更好，繼續move on
咁先對得住自己
加油啊喲
利申，做緊呢樣野

本來唔打算回應你 見你一推再推 唔係到講返D野都唔係男人
我就唔開新POST喇 以下會澄清/講返幾樣野
1. 我現任女朋友唔係第3者
2. 我同你分手係一早已經決定左 你上面講過既改變完全唔影響我既決定
3. 我對你既所作所為感到失望

1.我係12月14號已經同你分左手, 分手之後我驚你霎時之間接受唔到 我先肯見下你, 同你當面講清楚 唔想拖泥帶水。再者, 12月14都唔係我同你第一次講分手(唔係好似你咁郁d就講分手 幾日冇事個種,係決定左好FIRM個種 )。我諗我同你講分手次數應該5次數得哂 唔知你過唔過100次呢
每一次一齊返 你話會改你既壞習慣 但最後只換來變本加厲

我1月27同我女朋友一齊
我女朋友 係一個好女仔 希望眼睛雪亮既連登仔唔好再評論佢。
佢唔係第三者 我同佢一齊左之後冇耐 我有同你講 因為我覺得你有權要知。
另外我同你一齊既時候我係認識我現任 個陣我同佢只係普通朋友 所以我唔覺得同你分享我既生活點滴有咩問題 只係你依家走火入魔左 諗多左。而且我唔會無喇喇同個3唔識7既人一齊喇係咪呀。

2.分手既事一早決定左
我由一開始己經同你講過 我唔想將分手掛係嘴邊 你就當我講既野耳邊風,
由一開始你講分手 我會唔開心幾日 跟住你同我講嬲完 跟住一齊返
去到你講左分手之後 我已經唔再想理你
你有冇諗過果個過程係幾辛苦 因為你既無視 我已經由愛你去到心灰意冷

我鍾意打波 你想我陪你,OK... 但有咩理由你唔比我出去練波比賽 要留係屋企陪你打機。打機幾時都可以打喇,你話行下街我都服呀.

我從來冇嫌過你肥 我同你一齊之後你重左10kg 我雖然有時會笑下你 但完全冇介意過 有時我d同學笑你 我都即刻會鬧返佢

記得有一次 我同你出街 我唔係咁舒服 你話想食放題 我話不如食第二D野, 你話好 但我講咩你都唔食 最後咪不係就係去返食放題 最後我食左少少野就嘔左 仲記得嘔左舊天婦羅出黎 諗返起都有D陰影

有一次我打波咬柴 我雖然應承左你出去 雖然你有關心我有冇事 但最後都係要我出去陪你行街

分手導火線係因為我地考FINAL 個件事 我認 我有問題 我溫唔切書 有咩理由你考完FINAL 我仲有2科要考 我同你講完溫唔切之後逼我同你出街

2年前分手 我好唔開心 一開始我以為因為唔夾先分手 所以都冇怪你 你搵返我 我都即刻應承同你復合 但後尾知你係因為貪玩 想識鬼仔(知你好祟洋) 我真係好後悔食左回頭草

3.

原本對你做既事有D開心 但係最後竟然咁樣報復我 真係有D失望

雖然你寫信拍片減肥係令我感動左 但係我會話已經太遲, 機會我已經比過,你每一次同我講分手 就令我個心愈來愈淡

好多好多事 唔講太多 五年既事我諗都冇乜可能係個POST到講哂 同都冇必要咁做
我只係想澄清返

我地係有相愛過 但係我一早已經唔愛 一齊只係因為責任 而唔係昔日既感覺 你話係咪變左 我就覺得見人見智 總有人唔認同我 但我相信有人會明白 我覺得拍得耐唔耐唔代表D咩 重點係兩個人適唔適合
結婚都可以離婚喇 我唔想再浪費大家時間 大家青春 大家心思 先至咁決定提出分手。

最後我希望你唔好再係到叫春 連登仔都係想食花生姐 你做呢D野對你任何好處都冇[/quote]
離離合合咁多次 有冇諗過俾人當係水泡

見到佢句一早唔愛但為責任先一齊
笑撚到我, 做乜鳩呀情聖

絲打撐你！
派帽者必有報應

12月24分手1月27拍拖就唔算出軌

支持你呀絲打
他朝君體也相同
佢唔識珍惜你
你都唔好咁傷心喇

lm

由當初係普通朋友，短短1個月就變男女朋友

咁個ig呢 ig點解釋

清官難審家庭事

年紀大鳥，覺得好似小朋友齊打架
哈哈哈哈哈哈

第二女主角呢

有無人識對狗男女

炸雞？你係咪講緊你隔離件臭雞咋？

我叫我FD幫我BLOCK既 個陣見到佢IG有新相 眼冤

唔扮下情聖點反擊

臭雞 係咪晚晚唔著衫走入男hall同人玩

講到責任咁重要，搵到新女就冇責任架啦？

叫個朋友幫你block就講到唔關自己事咁
眼睛雪亮既連登仔就係覺得你條女好撚樣衰
明白嗎？

好人好姐成日自己一條友走入男宿玩搏咩？
你啲朋友都話一早知你兩個有路
就證明你平時既行為已經超出普通朋友界線啦

等絲打po完下咗啖氣咪算囉
係要打篇長文嚟反擊
扮完情聖仲要踩返個ex都唔撚係男人嚟

情聖上身呀屌 有第二個覺得米喇 咪決定左分手咯 扮咩一早
屌你聖誕節先黎分手 知唔知幾咁仆街

好女仔
肥仔唔好話我唔點醒你 呢個女人遲下實分分鐘比帽你帶

絲打你都未算差， 我試過比對方話搵人打
睇開左就無野架啦，搵下人傾計，盡量搵多d野做，好快就會睇開

做hell雞都係好女仔

肥芝黎嘅屌你

好女仔會半夜三更走入男仔房度喎
肥仔得閒記住驗身

入男hall剩係同佢一個玩咩
得佢落搭咋

明知人地有女朋友仲痴埋去玩唔係第三者呀？
而家做賤男都要拎貞節牌坊

本來都係個平台比下帶帽被帽人士申下 互相鼓勵下 賤男係都要衝出黎柒
咁唔推都唔得啦

普通朋友咋
有咩問題啫

其他人咪醒囉 食完甩身仲有人埋單

嗱 我同你地講
我地隔左一個月先真係開始

我講緊姦夫淫婦個個commentu

唔洗傷心
d仆街仔係會數臭你講到自己逼不得意分開
一個月前經歷同你差唔到
未到下條女/仔 十拿九穩都唔會同你分手

我女朋友 係一個好女仔 希望眼睛雪亮既連登仔唔好再評論佢

條女第一眼睇有啲似萬2蚊

上面instagram張自拍假撚到

嶄狗成日都係咁架啦

鍾意第二個咪出聲，由頭到尾扮情聖，
你係唔想畀機會樓主就咪撚分手又叫佢改乜改乜又要見面
講到一個月後正式一齊就大義凜然，
五年感情一個月都無就放得低再發展，
呃邊個
仲要踩人哋話佢鍾意鬼仔誤導其他以為樓主有偷食前科
收皮啦柒頭，仲要衝出嚟柒
返去hell攬住個好女仔啦

同我ex一樣
分手前成日提個女同事
踩人地返工好廢乜都唔識
講到自己幾憎佢
最後原來一切都係為左等我信佢嘅大話

喺紀念日同我講分手話性格不合
一星期就同個女同事ig曬命

不過諗返轉頭覺得咁早俾我知道真相係好事
起碼知道唔係我問題
好快可以企返起身 絲打加油

Hall IV都比人笑埋一份
真係多得你兩個唔少
光宗耀祖呀

推到狗男女做ust全校之星

食hall雞帽完人仲可以大條道理 收嗲啦賤男

講真盲嘅都知你條女係Hall雞

人地隔左一個月先開始點會係姦夫淫婦
D朋友仔留言咁離譜都有

Btw, 朋友仔點知係淫婦

情聖點睇打完千字文攞唔到光環不突至仲比人圍屌

自己去男仔房玩 玩咩呀

散左先話減肥姐係肥啦，自己唔keep仲話條仔

條仔自己咪又係死肥仔

連登仔並唔係淨係食花生

做男人做到你咁無恥

打咁大段唔合邏輯既對話真係極品

正臭雞

咁佢唔keep, 到時比hall IV好女仔帽都係正常

人地好女仔個男朋友話無介意過喎

自打嘴巴

為咗責任一齊，所以拍得耐唔代表啲乜
呀好女仔我係你就小心啲啦
垃鳩圾，狗男女

正仆街，狗男女
絲打唔好唔開心，你值得個更好
好快會遇到個愛你既男仔
依d姦夫淫婦唔會好得幾耐

rip

絲打, 我同你差唔多, 一齊左四年, 兩個月前比我發現佢比帽我帶, 仲要係我親身上酒店撞破佢哋. 我一路仲想追番佢, 好L犯賤, 你講個啲我都差唔多有做, 但係佢仲要周圍唱我, 話係因為我廢又對佢發脾氣先頂唔順同我分手, 而我仲要對佢念念不忘 連佢cheating 都無同人講 ...

撞破佢地開房 你唔好再諗追返佢，佢背住你同人發生關係已經唔要得 振作巴打

好慘，我都被5年既ex飛

捉姦

依單野好可能會開狙

多謝隻hall雞添啦
搞咁多嘢又半夜送外賣搶件咁嘅肥嘢返嚟
真正做雞都話有錢收
條臭西他朝君體也相同

一齊緊都有減 慢慢有瘦既 但散完就減得更努力 諗住追番佢麻

基本上一個人為左個有feel既異性而去呃你
已經冇野值得留戀
開頭係會傷心 好低賤咁去求佢
但過左一排就覺得世界咁撚大 點解要為左個冇心既仆街咁搞到咁
咩都del哂佢, 搵番你都唔好應佢 咁係對自己最好
好快放低

我住hall個年已經識到3個 （有男有女)
唔知拍左4,5年拖, 入hall 唔夠3個月分手
樓主都係睇開d

如果呢個男既分手前的確冇同果女仔一齊
但自己已經知道再唔鐘意樓主 而且對果女仔有d 好感
然後就同樓主講分手 一個月後同個女仔先一齊
咁大家覺得點？

會唔會佢係分左手先識第二個？

五年感情
同一個本身係普通朋友，一個月後變男女朋友
明眼人都知係對樓主厭左

厭左冇問題呀
唔通唔愛都要一齊落去？
我想知既係 如果男既好清楚行唔到落去
同時佢又知道自己有d 鐘意另一個
係分手前冇出軌行為下
一個月後同另一個女仔一齊
有冇問題？

利申 純粹係想討論下 因為自己都唔太清楚個答案

講到尾咪又係變心
收皮啦撚樣

一段感情完結唔係有第三者，就係鐘意左第二個架啦
講得好聽啲咪唔係一腳踏兩船

算啦，都散咗，嘈嚟都冇意思

樓主，我中學個陣我ex未散拖就溝咗個大波妹
但又怕我周圍唱佢，就走去周圍同人講我痴線

都有好一大段時間係唔開心嘅
但我都冇選擇周圍唱佢
一嚟個陣覺得自己真係冇人咁大波
講嚟好似只係周圍講人知自己有咩唔夠人好
二嚟都散咗，既然佢咁賤，散咗已經係最好嘅結局

會過去嘅，大家都已經成年人
總有人珍惜你，我都係上大學後搵到依家好錫我嘅男友

本來唔打算回應你 見你一推再推 唔係到講返D野都唔係男人
我就唔開新POST喇 以下會澄清/講返幾樣野
1. 我現任女朋友唔係第3者
2. 我同你分手係一早已經決定左 你上面講過既改變完全唔影響我既決定
3. 我對你既所作所為感到失望

1.我係12月14號已經同你分左手, 分手之後我驚你霎時之間接受唔到 我先肯見下你, 同你當面講清楚 唔想拖泥帶水。再者, 12月14都唔係我同你第一次講分手(唔係好似你咁郁d就講分手 幾日冇事個種,係決定左好FIRM個種 )。我諗我同你講分手次數應該5次數得哂 唔知你過唔過100次呢
每一次一齊返 你話會改你既壞習慣 但最後只換來變本加厲

我1月27同我女朋友一齊
我女朋友 係一個好女仔 希望眼睛雪亮既連登仔唔好再評論佢。
佢唔係第三者 我同佢一齊左之後冇耐 我有同你講 因為我覺得你有權要知。
另外我同你一齊既時候我係認識我現任 個陣我同佢只係普通朋友 所以我唔覺得同你分享我既生活點滴有咩問題 只係你依家走火入魔左 諗多左。而且我唔會無喇喇同個3唔識7既人一齊喇係咪呀。

2.分手既事一早決定左
我由一開始己經同你講過 我唔想將分手掛係嘴邊 你就當我講既野耳邊風,
由一開始你講分手 我會唔開心幾日 跟住你同我講嬲完 跟住一齊返
去到你講左分手之後 我已經唔再想理你
你有冇諗過果個過程係幾辛苦 因為你既無視 我已經由愛你去到心灰意冷

我鍾意打波 你想我陪你,OK... 但有咩理由你唔比我出去練波比賽 要留係屋企陪你打機。打機幾時都可以打喇,你話行下街我都服呀.

我從來冇嫌過你肥 我同你一齊之後你重左10kg 我雖然有時會笑下你 但完全冇介意過 有時我d同學笑你 我都即刻會鬧返佢

記得有一次 我同你出街 我唔係咁舒服 你話想食放題 我話不如食第二D野, 你話好 但我講咩你都唔食 最後咪不係就係去返食放題 最後我食左少少野就嘔左 仲記得嘔左舊天婦羅出黎 諗返起都有D陰影

有一次我打波咬柴 我雖然應承左你出去 雖然你有關心我有冇事 但最後都係要我出去陪你行街

分手導火線係因為我地考FINAL 個件事 我認 我有問題 我溫唔切書 有咩理由你考完FINAL 我仲有2科要考 我同你講完溫唔切之後逼我同你出街

2年前分手 我好唔開心 一開始我以為因為唔夾先分手 所以都冇怪你 你搵返我 我都即刻應承同你復合 但後尾知你係因為貪玩 想識鬼仔(知你好祟洋) 我真係好後悔食左回頭草

3.

原本對你做既事有D開心 但係最後竟然咁樣報復我 真係有D失望

雖然你寫信拍片減肥係令我感動左 但係我會話已經太遲, 機會我已經比過,你每一次同我講分手 就令我個心愈來愈淡

好多好多事 唔講太多 五年既事我諗都冇乜可能係個POST到講哂 同都冇必要咁做
我只係想澄清返

我地係有相愛過 但係我一早已經唔愛 一齊只係因為責任 而唔係昔日既感覺 你話係咪變左 我就覺得見人見智 總有人唔認同我 但我相信有人會明白 我覺得拍得耐唔耐唔代表D咩 重點係兩個人適唔適合
結婚都可以離婚喇 我唔想再浪費大家時間 大家青春 大家心思 先至咁決定提出分手。

最後我希望你唔好再係到叫春 連登仔都係想食花生姐 你做呢D野對你任何好處都冇[/quote]

收皮啦你 本來都叫樓主放過你
但你打埋d咁既野真係睇到人眼火爆
一早唔愛又唔一早分手？遲唔分早唔分偏偏條女出現既時候黎分？
根本就諗住騎牛搵馬咋嘛你呢種人

講就講到對人無興趣但其實就一早變左心仲扮哂野
兩個月都無就同左條新女一齊
仲要人信你兩個唔係一早有野真係人唔笑狗都吠
仲要打咁多野想拎貞節牌坊
樓主做咁多野係感動到你就唔會咁快同第二條女一齊啦 狗男女係度風流快活緊啦鬼記得樓主？
而家仲要係度落井下石 仲要改埋d咁既user name想點 收皮啦你 嫌樓主唔夠慘？
連登仔眼睛係雪亮既都睇得出你條新女好柒
睇你兩個開心得幾耐 他朝君體也相同呀

Strong 當初分手用左幾年放低
加油樓主 希望你早日搵到真愛

呢句講得好好

老實講，唔知成件事係點，但係樓主搞咁多野又po 人地啲相，真係唔係咁好，你咁搞都係想多啲人食花生姐，如果咁樣可以滿足到你我覺得你都唔方好得去邊。

利申：想睇條仔po 樓主相

睇人仆街最開心

Agger

肥仔 小心不岀半年就收帽

收聲啦你兩個on9仔 你地入黎咪又係為咗食花生 轉個頭又話要post返樓主相，好撚正義呀屌你老母

唔撚記得講 突登同男主角一齊開個ac入黎做個閪男人嘅護主狗真係辛撚苦晒

成個post得你呢條柒頭睇唔明成件事喎
你係賤男既襟兄弟定係好女仔嘅恩客？

認真唔想變爭執post 但你咁樣屈我都得 真係唔知你當我係咩 希望回埋今次就完 同埋唔知你對我失望d咩 唔通你期望我好開心祝福你地？

1.你作你幾時一齊都得嫁啦 1月8號你ig post呢張相 你條女已經打晒心心放晒閃啦 我打既所有關於你同個女仔既野 全部都係你親口講 我無老作 你知唔知果下我知條女係佢 覺得自己幾撚on9 分分鐘你同我講佢既野係喑示緊我知你同佢有路 我太蠢get唔到 我知條女你係ocamp識 你去左3個ocamp 所以女朋友自己小心啦

2.係 自從你教左我打機 我打到喪晒 成日逼你同我打機唔比你做乜做乜 我地成日咁而嗌交 我都知衰我已經努力改唔逼你 相信我地既打機fd可以做證 我的確係好左好多

我係成日發你脾氣好易嬲嗌分手 要你氹 係好衰 個過程你好辛苦 但我都知錯 呢一年我都已經發少好多脾氣 慢慢改個性格 我地全部fd都見證住 但係你自從入左ust 慢慢唔搵我 唔理我 我都忍 我明白你有好多活動讀書好大壓力 我已經無發脾氣 包容你 體諒 我相信你都知都感受到我為你改 但你自己係慢慢對我冷淡 呢段期間你做乜會咁 你心照啦

痴線最嬲就係你屈我唔比你溫書陪我行街 我地半個月都無見 就算我掛住你都唔搵你 我知你要溫書 我明白你好多都唔識對你黎講好難 要時間溫 所以我體諒你 唔阻住你 連whatsapp都唔洗你回我 我已經攪到自己無晒價值去就你 你係呢段時間去打牌玩無溫 你自己time management做得唔好就怪我？ 果日我好唔開心 喊住打比你因為我做左好多晚通頂既功課 比人踩做到得唔好 我唔開心想你陪一陪我 只係食餐飯一個鐘炸 我地已經走啦 我仲叫你加油 只係要你係半個月裡面玩少2個鐘去陪一陪 因為我需要你 你都咁怪我逼你陪我 請問你咩人黎？

2年前分手理由係我想識鬼仔未玩夠真係笑左 係 我祟洋鐘意電影美劇 但我絕對無因為咁而同你分開 分開左果一段時間 我只係番放學做下學生會既野 睇多幾套電影美劇炸 我同你一齊5年 我連bar都未落過 幾時想識過鬼仔呀

3. 就係為你做咁多野真係自己on9 唔講啦

無人係完美既 愛要包容同忠誠 唔知你明唔明 無錯我曾經對你做左好多唔好既事 我好對唔住 但同時你都有缺點 希望你唔好再拎番我既不著黎回擊 重點都係帽事 大家心裡有數

算啦，唔洗再回應對方啦，大家明眼人都睇得到邊個唔岩邊個唔著

識個個好男仔啦

賤男仲要衝出黎柒

屌真係狗男女既極致

same

條女咁撚樣衰都溝到你條仔

我諗絲打最hurt唔係因為ex極速有第個 仲要係日提夜提個位
而係佢講大話
佢唔鍾意人仲要繼續一齊 知唔知幾唔負責任？
事後仲要打篇咁嘅文 話對樓主失望乜乜乜
從頭到尾 佢只係想所有衰嘢責任放樓主身上 等自己做好人

係 中學生處理感情問題

有無人整合下 讀咩u 邊層hall 咩背景 咩科
隻hall d資料最緊要！

防止以後有巴打幫隻雞買單

Hi

賤男

你宜家條女係雞
佢已經係n手貨

樣又唔掂
得個臭西

屌過啦

人地ust hall IV 好女仔
唔好亂講咩hall雞啦
都係夜晚去男仔房玩下啫

隻臭g 唔只個樣似男人 連身材都好似男人

樓主前男友真係極品
人地睇美劇電影就話人識鬼仔
2星期無見，只係想你陪一個鍾就話人迫你唔比你溫書

我相信樓主以前肯定脾氣差成日發脾氣。
但係樓主ex肯定覺得自己無問題。
因為你將全部野賴晒落條女度

你死口唔認你地一齊左
其實邊日先一齊咁又點
唔通你屌左佢 但口講未一齊就唔算一齊？
事實就係你未分手就同第2個搞曖昧
你對樓主無左愛，咪分手同第2個一齊囉。
你依家咁樣事實就係賤，你明唔明？

玩下臭西 含下腸啫 好正經

我又衰誤會人做Hall雞

唔洗call鄭嘉㯋都有自來雞送上門
真係嘆

Er… 有花生定我真心膠

唔知隻hell雞幾錢q呢？

寫信畀prof 一人一封 唱臭佢

唉哩d事周圍都發生緊，有時只係“我也想騙你 這個才算真相”。當發生係自己身上就無咁理性架啦。點都好，唔好搞到人地自殺。

唔...你好多襟兄弟 一圍都坐唔曬...

癡男怨女區

有小小想知樓主咩樣

我之前個ex都係咁 正仆街黎
絲打加油

追哂成個post 不推不是人
仲行岀嚟想將個責任推返俾樓主
普通朋友兩個月內就感情昇華到變左條女 正常分手都唔會即刻咁有心情拍拖啦 話唔係早有預謀都冇人信啦
好心面就人俾 架就自己丟 唔好再死撐喇 你呃到人 都呃唔到自己

子曰：「言不忠信，行不篤敬，雖舟里行乎哉」

哈哈原來依加好女仔嘅定義係明知人地有女朋友仲一條女入去人地房玩，學到野了

係呀 你估你post你條女d野就唔眼怨？

樓主可唔可以打返戴呢

周街都大把賤男人渣架啦
帶眼識人啦

同絲打你情況好似
個陣同我講個女仔冇咩朋友想我同佢做下朋友,點知突然話分手,最後同佢一齊仲要話同佢一齊唔開心,總之我個仆街ex就想兩個都要曬咁 佢地一齊個陣仲keep住係咁搵我見我 完全無諗過呢啲事會發生係我身上

仆街 要唔要都罷啦

方便追post，提提大家
Plot twist係第17頁 #414
睇下賤男點為現任臭雞護航

賤肥撚收皮啦 自己同隻雞有路仲可以大大聲屌人
我屌你老母呀當自己情聖 乜撚嘢責任感呀屌你老母
唔撚鍾意又要拖住人?宜家有隻新臭雞就威威啦
等天收啦你同隻hall 雞

聽fd講嶄越多賤男係真既
垃圾嶄越狗！！

本來都當普通帽事望下算
不過呢 睇完賤男嘅「反駁」
我決定推po 推到仆街

Wt?! 你仲有面出黎？

屌！諗錯你利申個意思！

成22頁都仲未有條仔嘅扑嘢片/祼照流出
btw，記得俾外國巴打po上來，免手尾

留
樓主 及早放下 識過另一半啊

我利申先，我兩邊都識，識左都有一段時間，中學識 ，希望可以用一個較為客觀嘅角度睇下件事。至於話佢係佢現任女朋友果條女

#321UFCConorMcGregor
講真，男未婚女未嫁，好正常姐，你都抵撚死又唔夠人索又同男朋友冇話題，分手遲早既事啦。
利申 你男朋友現任女朋友

我淨係想同你講（如果真係你嘅話）：拍咗拖一個月都無就已經咁有氣焰煽風點火，唔敢想像往後嘅日子你會點。條氣唔順就上嚟晒名踩多人兩腳好威咩，唔該自重啦，你永遠都唔會知nyc會唔會鍾意其他女仔，Ugrad之後又唔同架啦因果關係依啲野話唔埋架

就例如你同佢結咗婚之後淡咗，肥撚咗，走晒樣，冇話題離婚個個離婚官會唔會同你講你都抵撚死同老公冇話題，離婚遲早既事啦。

所以我話MK唔該你唔好再回依個post，由得連登仔講，而家對你嚟講唔出聲就係唔會犯錯，如果你好似佢個現任咁撩交嗌就另計，收手啦，你第日諗返起自己玩到咁大會覺得自己好撚後悔。後現代愛情就係咁撚殘酷，比啲時間消化下。
最後我都祝福你地兩個可以搵到自己嘅真愛
歡迎連登仔屌柒我

你收皮啦
吳業X

以為上黎出聲就係男人 巧威威喎
你只係雞蟲食免費hall雞咋

垃圾mk仔

利申 好撚羨慕你 咁柒咁肥都有西食 雖然臭 但我打丁咋

走啦 死柒頭

藍字睇撚到眼都盲

呢個post係咪成堆圍內識晒
勿相認

唔撚識佢
係條mk以為自己好撚幽默又好撚mk打ig profile

UST 吳業X

男人最鍾意嘅新鮮感
加油絲打!!!!!!

原來依個係屌柒我嘅理由 ，你個理由真係屈機 真係唔好意思累你睇post要碌多幾下

Hall 4

小二 黎多兩碟花生

佢真係好女仔嚟，雖然性格上比較西，點解你咁肯定佢會去識鬼仔，更何況佢五年都無同你扑過嘢係呀現任佢仲係處嚟

你意思係樓主同賤男拍拖五年都冇俾佢扑

如果係咁就明曬啦新女有得扑，舊女冇得扑！

嘩張ig cap圖條臭雞仲叫你條仔買綠帽 擺明串緊樓主你 唔推唔係人啦 狗男女正仆街 條死臭雞比帽人戴仲咁囂真係睇到都嬲

樓主加油呀！ 早一日睇清個賤男既真面目 早一日重過新生活！

4仔出名淫賤架la
樓主睇開d
下個更好

下半身諗野係咁嫁啦，條賤男解釋咁多做乜鬼大方啲認自己想扑野所以同“好”女仔一齊囉

追哂成個post原來變左小朋友齊打交

計埋今件事真係4仔真係多事幹
成hall煙剷
上莊老鬼齊齊帶freshmen北上叫雞
大家好 大+號
綠帽俠
趁撚哂啦綠色做theme

加油樓主

想問樓主一個問題
你而家搞到咁係咪好開心？
如果你覺得出左啖氣係好開心既
我覺得你都唔會係一個好女仔

花生源源不絕

見到你以為自己

好女仔就唔可以出氣？

痴線 咁就唔係好女仔
咁你呢世都唔洗指意有好女仔做老婆

唔撚得？
上連登上到你咁撚認真
又假到仆街成個sales格咁

屌又一個賤男既分身Acc
原來好女仔唔俾戴綠帽上開post呻嘅？
做免費Hall雞先係好女仔
開眼界

當然可以

絲打你既幻想力都幾好

條女又唔識打扮個樣又似男人身材又ipad

咁撚豬條女 係女就沖

可能人地床上功夫得

送上門 唔理好醜,最緊要就手

對狗男女幾襯
個樣衰到 成世一齊唔好害人就啱架啦

唔好一碌嘢打一船人

我信呢種人有報應架 唔值得為咗呢啲人勞氣
between睇到好擔心自己男朋友

一腳搭兩船
搶人男朋友
做得出，唔洗還啊？
你地兩個風流快活梗，有無諗過樓主個心有幾痛
你咁樣對一個你曾經愛過既人，你條仆街真係識得愛人咩？
你呢條八婆咁樣姣個男人返黎，你覺得你又可以開心得幾耐？

我同樓主經歷幾乎一樣
我拍左大概5.5年，條仆街ex經常提起個八婆，但口裡就同我講條八婆又肥又樣衰
條八婆夠膽死一個女仔同成班麻甩佬去旅行（包我ex),仲要同一間房，當時條八婆仲要有男朋友

男人愛姣婆愛公廁

為咗公廁放棄女朋友

有無人知道Hall 雞中文名？

咁咪係囉 咁你嘈乜嘢

免費雞喎 屌左冇蝕底
好心隻厹就咪係度食又係度屙啦

正

大家幫手分享

條仔又唔係靚仔，又肥
樓主搵過個啦 下個會更好

樓主係OU 電影？

比條仔話癲婆真係會癲比佢睇

我試過

嘩 捉佢兩個浸豬籠啦

屌真係好賤
樓主振作

講左咁耐都未有樓主既相

用ai 整？

id

我都試過 癲俾佢睇 同佢玩大佢

不推不是人

咁快已經4551

輕輕一推
狗男女
仆街就要認，扮乜l野無辜

好女仔？你講緊肥仔而家條菜？

樓主一齊左5年都冇扑過野？

如果真係因爲唔俾扑而同條臭閪一齊，樓主好好彩

唔信

屌 最唔想講果樣都比人提起 廢事轉移視線 其實已經比左最寶貴既野佢 係佢唔愛我既時候 佢都照拎 而佢都承應 仲有道歉 但我覺得算啦 你情我願 我覺得佢值既 啱啱分手既時候係咁諗 但原來係唔愛我不特只 仲鐘意埋第個都照拎 依家真係又痛又嬲

咁難怪，唔係樓主唔夠好，係條仔夠曬賤

屌仲賤

話當佢係男人/女人嘅 九成都係呃緊自己 比帽人戴仆街死

屌，個畫面出撚咗嚟條仆街肯定係個啲乜野你肯比我扑就同番你一齊嘅冚家剷屌你老母好撚嬲，身邊幾個好朋友都係咁樣俾人呃豬，又係一屌完再飛多次

一齊五年都呃蝦條，對住呢啲男人真係早走好啲 遲早叫雞有性病

屌你老母仆街死啦吳業柱

Mimi Ng，睇撚清楚你條新仔係乜撚野人啦

不過都幾襯你嘅臭雞

嘩屌

唔推唔係人

嘩好仆街呀𡁻完鬆！
死賤男

出得一次，就出得8786890653次啦

嘩屌 男人俾人派帽
Post條女個樣出黎就俾人屌
而家樓主post條仔出黎就咁多正皮
睇黎香港男女不平等既情況真係好嚴重
Btw上面都係鳩up 收皮啦科大仔

想用豬留住一個唔愛你既男人是沒有用的

一個賤男一個臭雞
邊個帽邊個真係講唔埋

但真係好仆街
明知樓主個陣仲鐘意佢，條仆街攞左佢第一次就即刻轉哂態度
呢啲男人唔死都無用

唔知果條好女仔塊西俾幾多人屌過呢

係咪講緊呢個post?
啱啱發現被帽，po上黎會唔會有巴打幫手
柒頭乜撚都唔睇就走出黎話男女唔平等 上面個樓豬咩details都冇就叫人幫手，仲有佢以前開過post，放自己條女上黎串連登仔，先有咁多負皮，睇清楚先講野啦

呢樣真
吳生

如果樓主係肥芝咁既款
連登仔會點

邊個po有人屌
乜都扯男女不平等你收皮啦

吳X柱最賤叫hall雞又要又食又拎樓主 隻hall雞咁濫 樓主去check check好 仲要正義凜然地上黎回應以為自己好有道理衝出黎柒

佢個fd又on9衝出黎扮中立評論 條八公好似講到自己五年黎都係佢地床下底偷聽咁 實際係屌樓主又扮好有禮貌任屌 死on9仔

支持樓主放更加多資料同相 我一定幫你推爆佢

條臭雞應該搵定左下一個

雞一隻

有佢更多資料就好
防止以後搵毒撚買單

佢個fd乜屎忽撚
真係阻撚住晒睇po
根本無人想理你
講d野又廢

條女真係好撚cheap 樣又衰
叫雞都唔該搵隻好樣少少啦唔該
不過人地鐘意做免費雞
我地唯有祝你被狗公屌到個西反曬皮
祝隻雞蟲廿幾歲就陽萎

祝福你呀死臭雞

如果讀UST，我可能會搵條女問佢：係咪任上呀？免費雞

認真我最肥既時候66kg 但睇完肥芝故 同ex叫我減 我已經慢慢減到瘦左 分左手就再更努力 呢家55kg

絲打你幾高？

好少少 吳業X都食唔撚到啦
呢隻雞又免費又送上門又柒佢咪食囉

又廢又扮分析
柱仔多得佢唔少

155 呢家都係肥嫁啦 會再努力減

迫到佢兩個跳樓就唔好啦

其實都瘦架啦wo

加油, 減返正常體重健康啲

想問樓主點樣由66kg減到55kg嫁

推

而家係ust見到佢地

肥仔留名

睇下佢地幾時散啦
你呢刻總算睇清佢為人
好過第日結左婚先知
對你黎講都好事
條女都衰啦 明知你ex有女都痴埋去
一定西痕啦

唔掂 個肚仲有belly 想要flat stomach

做平板 同Rebecca Louise xhit 控制飲食 不過想體重急降就唔好食野 一開頭分手5日都食唔到野 即刻輕左

我之前都係比ex逼減肥
午餐只可以食包/餅乾，唔食得正餐以外既野食，
3個月左右由53kg減到46kg (我160高)
不過減到塊臉都青埋 又一路都無反彈keep住呢個體重已經3年幾了

屌五年都無得扑 感情一定淡

絲打好勁 但你有無正常食番野

有冇訪問下柱仔
好擔心佢有病,呢排禽流感肆虐

唔好摸到活家禽呀

祝柱仔今年生返隻雞仔雞女

Mimi都成個強國雞名咁

通常你以為個女仔會帶返帽
點知個結局往往係 佢地兩個快樂咁一齊走落去

我都試過 結果佢哋就快結婚，已經同居緊，仲好撚幸福

快啲搵過個 仲好

知道後，有咩感覺？

絲打心水清

因為大家對他朝君體也相同呢句說話太迷信

香港人就係鐘意只睇人表面
你係人地床下底生活？實情係點你點知？

表姐個老公搶番黎
生咗仔都不停有第三四五者
但facebook好撚恩愛家庭樂

輕輕一推
hall4賤男同hall雞

推呀 話無左愛照拎人豬真係話你係垃

圾都侮辱左堆死物 因為你唔係人呀死肥佬柒頭

留名跟進

fys頭先出左post
#fys7131

點解條仔咁柒都有女鐘意
有女要你就珍惜啦死肥鳩

Lm

變左惡意中傷

條仔個髮型真係一流
同我中學街邊剪d有得揮

垃圾嶄狗正一柒頭皮

有冇人有多啲料爆呀

yr 1

爆多d

124 我哋嶄越強!!

大約估到樓主係邊個 同你同中學

嘩
條小腿仲粗過我
佢舉重㗎？

唔見wor

del 咗

可憐人必有可恨之處

寬恕始能忘記 加油

究竟點解可以做到咁撚cheap.
屌那星 明知不可為而為之 離晒大嫂

Hi 肥婆Micky poon

就算係 佢條仔應該講清楚而唔係俾帽人戴

唔好爆樓主出黎

我知喺依個時候你好難話放低，但我諗你要做到嘅係唔好再去理佢地嘅任何事
佢地咁仆街係佢地嘅事
你唔駛理啲仆街
做好自己活得更好

係到玩自爆

都話咪撚入科大㗎啦

連登有愛

睇黎幻想會破滅

識一pair，係我表姐嘅同學嚟，拍拖已經十年
點知有咗第三者之後仲中出即飛，條女大咗肚就訂婚
但同舊愛訂埋婚之後都係決定唔要佢，迫條女墮胎
同咗第三者一齊，搞到舊愛之後重度抑鬱症
我哋識嘅人都以為佢同第三者走唔長
結果結咗婚之後仔都生埋，勁幸福勁恩愛

所以大家真係唔好對呢啲人嘅「下場」有過高期望
倒翻轉，佢哋背負住世人唾罵等患難，可能更堅強

一定係對奸夫淫婦既打手

留個靚名先

咁可能報應落係個仔到呢
我唔信個天無眼

Fys無用架，一早都有成班人話係綠hall人

我好靚女囉

其實佢唔化呢d所謂既特化妝都可以直接參加呢d活動

有眼嘅話
班地產商同高官就唔會榮華富貴伴佢一世啦

不推不是人

賤男有咩資格話人癲婆
未散個時唔識避忌下？ 散左無耐就一齊唔怪得人唱你架喎
第三者仲衰
好人好者單獨上個有女朋友既男仔房
博乜姐 知唔知醜

我都試過，仲要係兩個ex 都係咁，不過有一個已經現眼報緊，期待另一個快d 奶埋野
Last 果個ex 我都兩年先放低，之後同現任一齊就5年，今年會結婚，希望樓主同上面俾人帽過嘅巴絲都可以放低過去，你地值得搵到更好
D賤人一定有報應，我d ex 就是成功嘅例子

個口大到呢

高官啲仔女實有報應
再唔係就死老豆老母

件衫勁大陸女人feel

個名都已經夠大陸雞feel

梗係啦人地中學讀培僑

好賤

Fb無左？

有啊 不過似新帳 洗過底黎

如果樓主係肥婆會唔會調轉槍頭

真係好似見過相或真人，係咪nom莊黎？

其實有冇人覺得條女好似劉小麗？

本來上dept soc 但係未pro p就quit

推爆佢
支持吳業柱仆街死

唔敢想像

肥婆就可以帽人呀？
又要嫌人肥又要食人隻豬
條賤男屙瞥尿照下自己個樣先啦

cat girl

都幾肥

成班狗公護主
但係原來係肥婆黎
會唔會好失望

樓豬

喂呀哥，你post張咁既圖話邊個都得啦

嘩屌 唔好post 個樣呀

你唔會想睇樣掛

Ust fys secret 有全相睇 我真係唔想post出黎

你識樓主定點先
我反而想知隻hall雞多啲嘢

我係肥嫁啦之前 我知我有問題 所以有努力減 呢家瘦左咪得
張相呢係我比吳生你玩下 比你自己睇笑下我影既 估唔到你post上黎咁無品 我post你地全部都係公開fb ig見得人既相

講還講唔好po相

等睇600正評變600負評
樓主

講還講.jpg

你講完我專登去翻睇......

大把女仔都有肚腩，放相個位好垃圾

Totally agger

切勿跟車太貼

追左咁耐post發現吳業柱真係好低質 回完樓主個post 再俾樓主反駁返，都駁唔到點解一月頭已經同條hall雞有曖昧關係⋯ 又駁唔到唔愛樓主又食人隻豬⋯最後開多個ac post樓主唔好、唔關事嘅一面黎攻擊 出軌出到咁⋯真係好肉酸

ust secret真係好撚仆街
放樓主ex同現任就整走個樣
樓下comment就放樓主全相痴撚線

屌, 我都睇左, 幻想破滅

對對狗男女最好嘅反擊係努力過自己嘅生活
努力改進自己 對自己好啲
加油呀樓豬

姐係你覺得你自己放上連登好有品？

樓主好慘 死賤男
樓主你繼續爆佢d仆街野 巴c同你宣傳
等佢比人笑足一世

同問

Agger 屌佢老母

條友真係無品到極致
搵第三者仲可以搵得咁大條道理
post ex個肚腩出嚟就代表自己可以去溝第三者？

Ust secret 一早有人話hall 4搞架

鬧佢地filter post好多次

Hall雞Mimi既恩客全面進場

放fb ig都搵既相 同
放私下send俾當時仲係男朋友的吳生既相

邊個無品

一直好似都係得樓豬講
又好似冇咩證據

係好人好姐既，你講得岩

但而家好大機唔係

ig,fb都可以係private
邊個無品 唔識分

同仆街嘅要講有品
你無撚嘢？

邊個衰先咪邊個無品

樓主有貼佢哋ig同whatsapp啲圖出嚟

淨係識得攻擊樓主既肚腩同拎住放相呢點嚟講
喂呀吳生啲襟兄弟好撚低質呀

樓主前度真係好無品 嫌人地肥又唔愛人又為佐責任先唔分手做咩又食人地隻豬 鄧樓主慘 有生之年遇過啲咁嘅仆街

呢句真呀

岩岩買左支美極
仲有冇樓豬d相

同意,好似係樓主爆人先
唔好以為post fb,ig 公開相就有品

又話唔介意樓主肥，而家又post返呢啲相
想人笑鳩樓主？
點解做人做到你咁賤，
無得扮情聖啦柒頭張相得吳先生你自己keep

黎黎去去都係你地幾個圍威喂

鬼叫佢俾帽人戴呀

慎入... 睇完自己諗

又要做雞又要拎貞節牌坊
唔想俾人唱咪唔好做雞做厹

收皮啦你同仆街講有品
低質

突然成班打手上水，淨係識人身攻擊
btw平心而論其實樓主個樣唔差喎，係肥得滯就真
依家減咗肥應該唔錯嘅

好低質呀 吳業柱

作為一個花生友，我唔覺得你地好高質
討論幾句又話襟兄弟又話打手又話恩客
發神經

真係癡撚線
做男人做到你咁賤
一開始好地地講分手根本無呢啲嘢發生
依家見畀人話就不斷攻擊前女友
好心啦，做男人做到你咁
嗰個好女仔自己睇路啦
不過雞同雞公係襯啲嘅

絲打眼睛雪亮

好撚低質 成班恩客上哂水

無是咁的
重作

垃圾一名
你做咁撚多嘢人生攻擊樓主
咪顯得你更仆街更無品
食人隻豬就飛人 無撚嘢呀你

食人隻豬係咪食左佢成個人

你係咪隻臭雞，一係就係佢啲fd
你咪又係公廁 扮咩遮

其實成班打手入嚟貼樓主肥婆圖
只係充分為吳業柱提供証明：
吳生真係因為嫌棄樓主肥而有第三者

大家仲有冇咩補充幫手指証吳生？

Lin登仔不嬲笑肥婆架啦

樓主打手

你又知隻豬俾樓豬個ex食左既

咪係
我理得樓主生咩樣
俾綠帽人戴就係賤就係仆街
仲要唱返樓主真係痴撚線

如果真係嫌棄樓主肥,點頂五年

認同
根本唔關樓主肥唔肥 個樣點
係條仔根本就有問題
放樓主張相出嚟都改變唔到條仔有錯
咁樣做更加顯得條仔仆街

有無追post呀屌你老母

睇人仆街最開心
一單爆過一單

咁貼佢肚腩出黎做咩？

屌你老母
有無爬文咖你
無就死返前面啦撚樣

Move on啦絲打
下個會更好

做到咁撚低質，成班柒頭打手
事主畀帽人仲要轉移視線笑樓主
又屈鳩樓主又畀啲相班打手post
我係你就收皮唔出聲，等件事丟淡
做到咁撚柒咪係人都知你現任好女仔係雞
而你係條死雞蟲

樓豬啲打手 郁啲就屌人老母

果段whatsapp 證明 佢地扑過野姐
但係隻豬係咪個賤男拎就 無人知喇
段whatsapp又冇日期
話唔定係拍左拖一年果陣扑野

屌賤男想post 樓主相想轉移視線去合理法自己俾綠帽樓主帶既行為呀？

出面咁多帶帽po又唔見你屌佢地唔好po閃卡
認得你地啦 柱哥d朋友

無左愛之後仲拎左樓主最珍貴既野呀

人講你就信啊屌你老母 講咩都得架啦 你冇腦架？

樓主自己講 信唔信由你
仲可以幫啲仆街講嘢真係無嘢好講

喂我都覺得係好爆呀，請幫手繼續推post啦

原本吳生都打咗千字文想拎個好男人光環
話條女對佢唔好，又話冇第三者
又話條女為佢減肥其實好感動

依家突然同時三四條友不停圍威喂貼樓主肚腩出嚟
真係唔知吳生係咪多得你地唔少就真
定係吳生把心一橫，直接認自己衰人貼人肚腩玩人身攻擊？

我而家就係信樓主同埋屌吳生老母架喇
點撚樣？

宜家啲人咩事
俾帽人戴仲可以大大聲講自己無錯

樓主自己講 咩都信樓主

咪玩啦
大家都作為男人
今次真係你屌埋我嗰份

唔通信你？？？

咁你咁撚多嗲 咪攞你講嘅證據？
有無呀？

咁即係真係嫌人肥所以溝第二條溝到未散拖就上房啦

根本就係直線認緊自己嫌樓主

花咩生友啊
ust電子工程系同學你好

屌埋飛人 人哋肥就可以俾帽你戴？
同啲臭西嫌人窮飛人有咩分別？

諗咗成晚淨係用呢啲劣招反擊咋
無諗到柱仔除咗仆街之外原來智商都係零

睇左幾頁, 其實成個POST 得十條友
5個樓主打手, 5個賤男打手
2邊互屌

吳生之前辛苦打落嘅千字文好男人光環
不攻自破

條友真係無品，男人老狗比帽人帶已經賤仲要對個女仔報復返

潘美婷 你講咩都得 但係你唔可以屈我食左你隻豬 你隻豬一早比MK仔食左 點解要扮我食左你隻豬 你個段WTSAPP只係講SEX 唔好係到轉移視線 我本來都想潛左佢算 但係見到你係到扮可憐真係忍無可忍 張相唔係我POST 即使係又點 你夠POST我地出黎喇

我唔係呀 路見不平 拔刀相助
你咁講 大神巴打又係打手呀？
用吓個閪腦啦

事主

收皮啦屌你老母
又借朋友隻手貼人上黎丫嘛

男方又有新證據
花生花生

知唔知戴帽個定義係咩啊 人地散左之後先一齊啊 一段感情完左之後 開始另一段新感情叫戴帽？好好笑咩

我本身都無推po
見到張肚腩相真係屌你老母乜撚野人黎

係呀係呀 咁多問題問返你個雞蟲主人囉
樓主一開post已經講左，
樓主再post張whatsapp對話出黎就成班護主狗出黎人身攻擊樓主，而唔係雞蟲出黎否認，
你咁想證明咪坐時光機返去佢地拍拖第一年 睇下樓主個處女膜囉屌你老母
要幾撚低質先可以成班狗衝出黎攬撚住條雞蟲同hall雞
Hall雞返左學半年都冇就有咁多恩客，應該賺唔少

好男人終於上場 繼續講啦

樓主打手 全部紅USER , 一出口就屌人老母
其實係同一個人黎

見到啲襟兄弟搞唔掂自己又親身上陣呀？

有無巴打做整合開(2)唱衰吳生

同緊女朋友一齊 但又俾條女上自己房玩
之後同撚埋佢一齊

哦 原來俾mk仔食左 仲係到老屈你食左佢隻豬 陷人於不義 你話笑死唔笑死

花生

攬炒

有話要屌佢？
幫樓豬狙擊你朋友丫傻仔

搵大神巴打搞啦

鯨大電影

我夠話你係吳生打手 低質

攻擊完人肥，就攻擊人哋係鯨大

點解樓豬po晒佢2個個人資料出黎就理所當然咁，p樓豬張相比人po返出黎就係無品？ 你起得人底時人地都起得你底架wo 更何況憑咩認定係事主po樓豬出黎 呢d相一定係得佢先有？
連登仔試下唔好淨係信晒樓豬片面之詞 避免跟車太貼 咁大個人一啲critical thinking都冇？

唔夠人講就揾成班恩客人身攻擊 屌你老母啦吳業柱
當初講乜撚嘢為左樓主先入UST有個好前途 原來係為左食hall 雞
滿口大話呀你 pk仔
你唔係咁冇品都唔會有呢個post呀
賤男

你好撚勁呀 三大好威威
而家仲笑埋人學歷 你真係仆街到極點
我係你我就收皮返去呵返你個好女仔算啦

#819 #831 係咪真男事主黎架

下 你真膠定假膠？ 識左女朋友點解唔可以同其他女性玩？上房玩又點？一定啪啪啪 一定對唔住樓豬？咩思維？之後一齊都係隔左一段時間啦 咁又叫戴帽？你恰我唔識咩叫戴帽啊？

Sosad d乜啊
你咪賤男打手囉

其實成件事係點？
未分手就識第二條女飛樓主
定分左手先再一齊
係分左手再一齊的話點解叫做被帽人戴？
樓主身材唔評論啦 識過更好ge仲好
努力減下肥 增值下自己囉
加油呀樓主

祝你條女上男仔房度玩 之後一個轉身同埋人地一齊

哦原來係咁 咁你條女夠可以上其他仔房 之後一個月飛撚咗你同條女一齊

屌 痴撚線
好多花生 究竟邊個真邊個假
老老實實 樓主隻豬係咪比左條友先
唔係又扮係 真係博連登仔幫佢咖喎
Btw 見到曾經相愛既人搞到咁 真係好嘔心
希望大家都收口 呢d 野自己圍內派花生咪算囉
搞到世人都知 真係好醜 雙方都輸哂

乜乜77都樓豬樓豬講 樓豬出糧比你呀？

咁你地幾個人圍威喂 post相 屈人食左樓豬隻豬 講大話又好有品？

吳業柱
你宜加3大好撚勁？
你之前咪又係讀band3
讀ive 的垃圾
好意思笑人ou
你就威啦，一入3大就come on James
你一開始ive入地有冇嫌你呀

樓主有圖呀
你有無圖呀 屌你老母
無圖就收嗲啦垃圾

好老實 你地係咁話人hall雞夠冇品啦艷

咁樓豬係咪ust神科

嘩呢位巴打好大愛呀
俾其他男仔上自己條女房玩都冇野㗎
講真比你講完我唔知咩為之戴帽

一個月即刻由普通朋友升做情人
真心勁
拍左五年 正常人都會down一排啦 估唔到仲有心情開一段新感情喎 吳生好波啊！

其實呢，我諗連登就應該有啲人認得我上嚟係出下on9故嘅
人在外國，表示唔識你班ust仔同樓主
入嚟純粹食花生
不過樓主有曬ig whatsapp cap圖去做證據
吳生又唔敢否認散拖前條女一個人上過自己房玩
而你哋就只係post樓主肚腩同埋笑人讀鯨大
咁你講下一個路人點信你哋先？

下 咁樣就叫戴帽？ 散左之後我話知佢做乜 關我春事咩

同成班仔玩得埋
淨係得佢一條女上人房 係愛呀哈利

但係同肥婆一齊5年都幾難想像
屋企一定收埋好多支美極

吳業柱你條女係雞呀仆街

爆多啲

明知人地有女朋友仲送上房唔係Hall雞係咩呢？

思想守舊 沒法子同你講
你知唔知幾多人散左之後冇耐就開始另一段感情？
一定要down一排先可以開一段新感情？咩規矩？

一見鐘情由陌生人變情人都得呀 人地感情觀係點又要你班樓豬打手插隻手入黎批評既痴撚線 係咪個個人拍拖模擬要跟晒你個套先得？

希望好女仔無咩特別既相係吳生手上啦
如果唔係 下個可能係你自己架咋

對唔住，我搞錯左，吳業柱你條女唔係雞呀，因為雞都會收錢，你條女係公廁咋 你條女鋪床人來人往呀柒頭

根據樓主俾嘅圖，佢俾帽佢果時仲未正式分手
而吳肥撚果時仲屌咗/食咗樓主隻豬
你自己睇吓前幾頁啦撚樣

跟本依家係巴c vs ust傻仔

有圖未呀屌你老母

禁入去啲恩客個profile一個post都冇

叫做hall雞的確唔係太正確
雞應該有錢銀交易
呢啲case叫淫婦之類可能恰當啲

上房玩就一定係hall雞 thank you

屌你咪撚再兜啦
好撚柒啊

呢個係hall 雞本人

真係有hall雞

你得閒去下八大u既hall體驗下先啦屌 一個二個搭左時光機返古代咁要男女授受不親 根本女仔入男仔房玩好撚正常 不過你班打手應該無機會住hall架喇鯨大生

講唔贏就開始人身攻擊？早啲抖啦

其實樓主都幾港女格
條仔病左都逼人食放題 拗柴都逼人出街
如果唔係比人疑似帽左應該比連登仔狙擊左

好老實
點解唔一早飛？
要有target先飛？
乜叫無愛但為責任一齊？
好偉大

你講完我去撳嚟睇睇，又真係喎

同班傻嘅護主狗講倫理道德都晒鳩氣
祝樓主努力運動keep fit, 兼識個好男人

下 我想問我兜啲咩？你get到啲咩

上撚埋hall莊話你知
我唔撚會一個人入男仔房玩
都唔會俾男仔入黎我房單獨玩

利申埋 三大 咁撚鐘意講學歷丫嘛

你講咗咁耐，幫吳肥撚又盛
不如俾張圖嚟先啦
淨係識得話我收樓主錢 証據呢

樓主 加油！
我就係個d 發現左仲原諒 然後發現多幾次都仲鐘個頭埋去攪到自己狗都不如既on9

中二病上腦

隔一個月

仲有呀垃圾，我都係u grad 嘅
讀果科你無料哈撚洗旨意讀到 唔好撚以為自己好撚勁呀垃圾
無撚聽過住hall啲女會成日單獨上仔房，一係就拍緊拖

我係外國讀書
連班鬼妹都覺得有女友嘅男人唔應該請其他女仔單獨入房玩
定係ust人個道德界線係零舍唔同

屌你偷食就偷食啦
仲係到拗分左手先一齊定係分手前一齊
屌你有腦都知分手前一定有曖昧啦
好心都成年人 仆街就認啦
咁都有得死雞撐飯蓋
樓主早日放低呢啲賤男算啦

好撚柒 佢自己ive上ust就以為個個好似佢咁讀唔成書

俾證據啦

班戇鳩真係以為自己讀緊大學就好撚巴閉

賤男

都話你未去過

我雖然唔係三大 假假地都八大
我諗佢係連ive都無嘅垃圾 仲同人講學歷 笑撚死人咩

讚吳生勁姐
咁岩條女又會同佢一齊
姐係咁岩佢又知條女肯同佢一齊
所以咪咁岩分左手一個月就一齊囉

佢會話你班同學係古代人

一定 感情就一定有
暖昧就唔好咁肯定啦 廢事炒車啦

ust仔真正做到超英趕美

我就唔係讀三大既， 亦都有住過hall ，除左成班同學開會之外都唔會有異性hallmate單獨上房既

利申三寶

吳生個朵臭左就真係一定喇

呢樣我又唔同意啦
連登咁多會員，你唔逐個撳吓？
睇下有幾多人個profile一個post都無？

識左條女都一個sem
突然一見鐘情
定分左手之後突然覺得mimi靚左？

分手前話佢係男人
分手後mimi突然生左對波出黎 變返女人？

你班臭閪打手肯收皮未 幾條臭閪開推POST 再POST相
唔係打手會知我讀過IVE?
我冇否認過我讀BAND3 我讀IVE
你班打手姊妹咪又係同我一樣讀BAND3

分手分到咁 真係好撚樣衰 我本來真係諗住深潛算 但講還講 做咩撚野話我女朋友雞
係你D臭閪格先搞到我同你分手炸
咩叫拖住先唔分手 就係忍唔到你D脾氣先分
我認我有問題 唔一早飛左你
應該兩年前就唔同你復合

但係我真係同你分左手 之後因為一d事(我要做手術) 多左同佢接觸 先同佢一齊
雖然呢樣野係連登點講都冇乜大作用架喇 但總有心水清既人明

你想戴帽 唔係屈我比囉 搵定下個都ok ge

樓主個ex真係好低賤

又係樓主打手 ,btw有冇野爆

字都唔撚識打
啱啱唔係好撚大聲咖咩？

人地雞蟲黎架
梗係話你地古代人啦
人地慣左有性冇愛
仲可以理直氣壯架

你肯收皮未
我唔識任何讀band3 上鯨大既人
唔好諗住個個學你一樣搵打手啦

樓豬係憤世肥婆

又好似係, 樓主好似冇講佢讀IVE
打手自爆

大字就好威威咩 講咁岩
繼續ff啦咁岩 自己單機繼續幻想

首先樓豬要搵到下個

上面有條友講 前幾頁

你點減架 教我

好男人，你仲有面出嚟嘅？ust 啲人有無笑柒你呀

話說我之前入個一間雙人房住咗一個女仔加6條仔

我都係啱啱先知佢band 3上i大再入ust
比人笑一笑佢i大就玻璃心
但自己笑人鯨大就可以

幫到咁出面
比少少戲得唔得啊

btw男既都出左黎，樓主幾時出黎回應下

好似前幾頁真係有個樓主朋友上黎爆佢ive
跟住佢就無啦啦話人鯨大電影

散咗嗰一個月
句句叫個ex 做臭閪
呢啲男仔執到喊三聲

五十步笑百步
笑人鯨大電影

哥哥芝芝
#30710
孔劉讓梨
#11030
兩位樓主打手,有冇嘢爆

紅字USER 都係樓主啲分身黎, 一樣架炸

好朋友囉咪

屌你老母 淨係識笑人讀Ou

入到UST又點 你未垃圾一件

UST大把乞食科呀

利申 讀緊靚科 路人

下 又人身攻擊 得呢招
提醒你唔好炒車咋 你地咁多個 點敢大聲過你地

咁樓主一黎就POST 人相, 話人HALL雞又真係幾有口德既

吓，你咁叻話埋大神巴打係丫撚樣
我乜都無講過淨係睇圖
你個閪腦裝屎咖？

起人底食花生惡意中傷好好玩咩？

曖昧睇下點曖既姐
有感情send下message日日嗌起身晚安又係曖
flirt晒嗌晒bb都係曖架
分手前做得又兩個人出街 又上房玩
咁都想兜無野 真係想當人無腦呀？

我純粹睇唔過眼賤男仆街仲咁撚多野講
屌仆街鍾意左第二個咪認囉
感情呢啲野不嬲都係善變架啦
又要食又要拎貞節牌坊 而家仲要反轉屈返樓主屈佢帽 on99

True
想講好耐

咁你入黎做咩

你啱啱好撚串
又話條女上啲仔房無嘢咖
之後問你 你又無聲出 宜家扮死狗？

正評個幾百個都係打手？

收收皮啦死狗公

男方話 樓主隻豬一早比人食士
樓主打手有回應未？

吳業柱 你係咪有被逼害妄想症 郁d就話人係打手 人知你讀ive 係因為你自己ig有打 柒到冇眼睇 你ig一早公開左 自己前幾頁睇番啦柒頭

到時條女俾帽你戴，你咪又係話人臭閪垃圾狗公，有咩分別？

你個新女朋友係你主診醫生幫你開刀咁威豬啊？
做手術做到多左接觸都幾犀利喎

唔係應該好男人提供證據咩

竟然會反屈咁好笑
一開profile就知誰是誰非
唔會同你嘈

你自已睇下尾呢5頁, USER NAME 10隻手指數得晒
咪又係2邊互插, 2邊都係出打手幫拖
唔洗扮野啦

攰到打錯字 Sorry

下 係咪唔串得 唔串得唔好上連登啦

紅字就係打手，你同我都係打手咋

最慘我唔係打手，乜料都無

大神巴打連poster都整埋 仲唔係打手

一叫打手 你就衝出黎應我
你重唔係打手？

真應話 乖

Exact7ly 佢賤佢事
呢度個個有花生食就開心架啦
何必

你自己睇返個post本身係互伸感情，依家變咗起底惡意中傷，仲乜撚野呀你地。咁撚有正義感去做法官好無

俾帽人戴俾人屌老母就基本啦
咁都屈人打手

垃圾 俾人駁多兩句就無聲出
讀多啲書先 呀唔係追吓post先出聲啦撚樣

係
係到撕爛塊臉鬥柒做乜

點提供證據 塊膜係個女人度架喎

Profile成串Post啲恩客都見唔到
盲㗎嘛佢地

慘
講唔過人就話人打手
我2016dse wo
都唔知點識到樓主
用你個閪腦諗啦

我問你喎阿哥 唔識睇字？

打乜撚野手 公道自在人心
有少少人性嘅都知道誰是誰非啦

咁後生既 我2012

一叫打手就沖出黎應

快d整合出2

吳業柱 我地5年來都無行埋過 我一直都拒絕你要求 我死都話處要比老公 係你氹我話 我將來都會係你老公嫁啦 早比都遲比都一樣 我又覺得你值先比你 如果我一早比mk食左 會唔會咁多年死都唔肯比你呀 用下你個腦 講下合邏輯既野啦

好撚無辜 仲要俾人屈讀鯨大無hall住

問就係打手？

基基

女方又有新證供, 究竟誰是誰非

好男人 快啲出嚟講嘢啦 到時又話有人屈你食咗人隻豬就唔好喇

好撚煩呀吳生你
成日話想潛水又要上嚟柒
唔幫你搞大啲點撚對得住你呀

好亂